[KPOP] K-Pop 2020討論區(13)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答
焦點：6月女團大戰-持續中

推得咁快

多得TWICE

btw，樓主咁勤力開post

Monday

認真問
點解呢度咁唔鐘意男嗰個
話佢醜樣我又唔覺去到要被人針得咁勁 況且佢把聲應該夠cover到佢唔夠靚仔?

下面舊嘢好似個cushion

T-ara

我到依家仲未明一隊未出道既新人冇負面新聞（即使計埋佢地師兄師姐都係），又唔係大公司組合都可以收咁多負皮

個個cm都踩佢醜 好mean jm9 哩度最勁企道德高地踩人廢 難聽 但真係會細味首歌嘅會有幾多個人 個個都睇樣先 其實真係唔使理佢哋

唔係某幾隊/特別正面嗰d，呢度就會咁，慣左唔好太在意

十八線組合都係咁
純粹覺得搞笑

皇冠係要擺係cushion 上面

再加上yg出身天籟之音都踩到你一文不值

Strong po lm

唔知點解個感覺好似成間YG要一齊捧佢咁
雖然之前winner出歌都有其他artists cover
利申睇呢條片覺得好聽

yg當然要捧佢啦
女嘅話有blackpink
男嘅得返big bang
winner要入伍 ikon冇咗BI就冇咩聲氣
點都要捧新人嘅
新人黎講佢最有實力 好似係

但佢真係好撚樣衰
上舞台又唔見得有魅力

又唔覺得佢好樣衰
起碼講樣衰嘅話大把人衰過佢
師兄大聲都唔係靚仔啦
至少佢真係唱歌好聽有實力先
加上佢kpop star後練左咁多年 個個睇住佢大 班師兄師姐咁支持佢都正常嘅

Lm

lm

同秀賢阿妹兩個俾YG糟蹋既歌手

ikon成隊都樣衰

皇冠

唱歌係唔錯, 但把聲無咩特色, 樣唔好睇, 首solo歌又唔係自己作,以男idol solo歌手黎講唔覺得有咩比人出色,唔係有YG光環, 我諗無咩人會理佢, 唔好成日盲目捧YG藝人實力

近期女團最高質,好聽

呢首好得

居然係咁我都未聽

Mnet禁播

MV係女性化版既Dreamcatcher

RIP

你咪係上個post有2百個負評嗰位人兄

@韓國me2day

【newsen】17日，OUI Ent通過官網發佈公司將在下半年推出新男團「OUI Boys(臨時)」，所有成員正通過系統培訓為出道做準備。公司會全力支持新男團出道相關宣傳活動，團隊名稱和SNS賬號也將會陸續公開。期待新團~
另，OUI Ent公司旗下有薛仁雅, 張大賢, 金東漢, 金曜漢等藝人。

@哎一股清流

【naver】組合Top Secret成員Yohan於16日去世，享年28歲
17日,據歌謠界消息,Yohan已於16日去世。最近Yohan還經常通過社交媒體與粉絲們進行溝通,突然去世的消息讓粉絲們既傷心又驚訝。
Yohan在2017年以Top Secret出道。代表曲有《Mind Control》,《Love Story》,《Paradise》等。今年1月發行的Top Secret第四張單曲《倒計時》成為了最後一首歌。

@哎一股清流

【naver】警方對提出音源造假質疑的Block B朴經不起訴
經確認,警方計畫以不拘留起訴意見,將質疑囤積音源，涉嫌以虛假事實毀損名譽被起訴的組合Block B成員歌手朴經(28歲)移交給檢察機關。警方相關人士解釋說"已經得出了朴某散佈虛假事實的結論","最早將於本週,最晚於下周移交給檢方"。
朴經在去年11月直言涉嫌"囤積音源"的6組歌手實名,受到了損害名譽的嫌疑。據悉,朴經一直積極接受警方調查。今年1月為了接受警方調查而推遲了入伍時間,3月還主動參加了警方調查。

@ 哎一股清流

【naver】GFriend確定於7月中旬回歸…出道後首次"破格變身，歷代級變化"
某歌謠界相關人士表示，最近GFriend結束了主打曲MV的拍攝。在拍攝過程中,她們的破格變身讓現場工作人員大吃一驚。在專輯,視覺效果等所有方面都可以看到GFriend的歷代級變化。

公海點人數comment

6月女團歌嚟講呢首係最好聽

有幾歷代級變化 每個都唔同左樣?

連登嘅兩個kpop西女人

唔洗撳條link
直接負皮

期待

諗起都好笑

幾個POST前討論=冇圖
幾個POST後討論=都係冇圖

唔好再行黑暗風得唔得

Yuju最近變到穗珍嘅樣...

圖

又點人數

無圖討論左咁耐

歷代級變化...伏味濃

做咩係咁轉型既

係咪轉CODY炸 上一次D衫柒撚到

前兩個po已經有人po咗喎

唔quote樓上喇
望住張圖 真係要講多次
好似穗珍阿!!!!

有啲擔心 但勇於創新係好事
好過隊隊都一路食老本
支持下

ig: yuuzth
歡迎去睇吓究竟似唔似穗珍

搞乜 個po死左一粒鐘? 其他post入到

fever轉咗 點知上次cb又去返tftmn個concept咁 唔知想點

其實佢哋出道嗰期 到校園三部曲 姐係最紅（？）嗰排 佢哋啲妝根本淡到仆街 而加大個咗二字頭化妝化濃啲 想成熟啲就個個衝出嚟話變咗樣

可能諗住音源會好似tftmn咁好 點知差成咁
咪焗住再轉

似係唔敢拎labyrinth做主打 試水溫
然後主打就穩陣啲拎返之前啲風格嘅歌呱
fingertip嗰時就轉得咁果斷 之後就驚咗

APINK RV MAMAMOO都有轉偏向返成熟既曲風
其他呢就....

隊隊都開始轉型

轉咗入人哋公司 老闆仲親自作曲
焗住攞嚟打歌
今次好大機會都係labyrinth 種風格
希望好聽啲同有番女友特色

咁又係 個老闆咁有心 親自操刀
諗起個mv又係間新公司幫佢地搞 之後俾人哋團啲fans屌 好慘
希望yuju把聲好返 可以多返啲高音part

有中毒性
睇完歌詞明點解d舞咁

啱 感覺今次幾洗腦同襟聽
Pre-chorus唱果段好聽

好有feel

屌 Stray kids Melon又唔入頭100

其實想問下正評既人係讚好朴經比人起訴....？

唔係不起訴咩

呢隊野外國好紅？twitter勁多佢d tags

第幾次not in

外國我諗二線頭/中前 紅過喺韓國好多先

咁既人氣仲唔去玩RTK真係太有自信

唉
睇開d啦
我諗要等到有人上節目cover佢地既歌
帶起到話題
之後先可以空降到melon top100

玩就玩Kingdom啦，都叫有個一位

Btw如果有三大公司玩Kingdom嘅話一定係JYP

係不拘留起訴 話下個禮拜會移交比檢方 「已經得出了朴某散佈虛假事實的結論」

但唔係銷量升咗好多？

好難講佢哋有冇選擇權玩唔玩 同埋Qd+rtk暫時未有三大嘅團去過

之前已經有小道傳過佢哋有份直接kingdom

Stray kids 首mirroh都好聽
其實jyp 同yg 都好似推唔到男團咁

我覺得唔係好關jyp事，已經年年俾got7,stray kids回歸兩三次，但係都係上唔到神枱都冇計。yg就真係關事嘅，winner ikon一出道就放入雪櫃。

係Jyp yg sm都推唔到男團市場bts食曬

咁嘅樣都話係Cherry Bullet Yuju

@哎一股清流

【naver】檢方對Produce第二季造假事件再檢查得出"無欺詐嫌疑"的結論
據悉,對於培養出WANNAONE的《PRODUCE 101》第二季相關重新調查之後，檢方判定為無嫌疑。
17日,據檢察廳透露,首爾中央地方檢察廳刑事9部1日決定,對於金某CP(責任製作人)和安某PD等電視台相關人士的第二季相關詐騙嫌疑不移交審判，終結了案件。

今年4月,首爾高級檢察院認為製作組以偽造事前網絡投票和直播收費短信投票結果的方式欺騙觀眾,因此下達了重新調查命令。進行追加調查的調查組得出的結論是,與最終全體成員的排名被捏造的第三季不同,第二季只操縱了一人的排名，因此很難適用於詐騙罪。

咁老實講nct 銷量係一線
音源都好過stray kids winner GOT7 ？

係超越唔到bts exo 17 啫 （亦都可能永遠超越唔到）

基本上sm好似所有團都係或曾經係一線？

Nct音源好過winner?Winner係呢兩次衰左，但係人哋really really年榜12，Nct入都未入過

Winner 同ikon係咪路人飯多？

winner音源一定好過nct

係妝容嘅問題 厚唇妝冇聽過？

點解會拎winner嚟比

啲army好撚煩

Shinee同f(x)有待商榷

如果NCT都叫一線咁SHINee同f(x)會唔係一線?

nct仲起緊，你要留意下d銷量同熱門程度

仲起緊姐係唔係啦

因為rtk講明係畀無攞過一位嘅男團參加

之前睇過除咗三社同202/404出身 係monstax svt之後出道嘅團(2015) 無細公司男團拎過三大電視台一位

SHINee年度歌手都拎過啦

講啫 Pentagon同高登仔都拎過一位

Golden child拎過mcd the boyz拎過the show

@韓國me2day

【MBC MUSIC】本週（17日）《Show Champion》1位：TWICE

Ptg冇呀

Ys

就算個兩次衰左都高過nct先啦

會唔會太正

幾型有啲特務feel
不過Lisa呢張個妝少炒車

芒叉仲要等咗3年先攞到三大台一位

好好聽啊

仲要起幾耐

俾多十年八年

唱乜9

Jennie頭上係印度人包頭個舊野

好型

似係山茶花
又人間香奈兒？

Shinee 好難唔係一線下話

似大蒜

jisoo 最靚

特務?

聽聽下首歌唔知點解覺得有日文歌FEEL

係因為你唔識sm d舊團者
天上智喜/ Milk (徐玄振之前果團）
成堆舊團唔出名
SM 都有衰過 唔好借d意捧得唔得
當然SM 依家既團都係一線
但又未去到所有

nct 唔計

唔知全盛時期嘅Super Junior有冇得同而家嘅bts較量吓呢

可以同EXO較量先

點會冇？bts有美國市場 sj都有台灣同大陸 (依家仲keep到人氣 台灣場每場3-4日
Sj13年tour已經去南美 仲唔夠抽？

當時打贏少時未

係
唔似其他女團歌

男女團market一樣嫁咩

連當時TOP都打唔過走去打依家既TOP

咁你唔好拎水晶男孩同bts比？大家紅嘅時期都唔同 紅嘅定義都唔同啦 點樣拎人氣黎比較
唔知你打得贏嘅標準係咩 sj年度歌/藝人/專輯都拎過幾個咁囉

呢個我就真係唔知啦 咁你又話SJ比得過BTS?
講返同代咁SJ的確打唔過少時 連BB都打唔過
你講嘅少時咪又拎過 除咗銷量最多差十萬有咩輸過音源yt國民度贏哂

依加super show台灣場邊有3-4日?
最多咪2日。。

EXO>Super Junior

Sj銷量連續四年獲得韓國唱片銷量總冠軍 你又話除咗 咩都你講曬啦

早幾年

2011 G榜第一THE BOYS WO
幾時銷量最高=TOP?

成個mv 黑黑沉沉又冇 choreography
搵鬼睇咩

2011年度韓國音樂頒獎典禮上，Super Junior第五張正規專輯《Mr. Simple》在韓國售出47萬9329張，成為了2011年韓國唱片銷量王。
唔同榜掛
咁音源高就top咩...

又有引戰撚 SJ不嬲紅海外多過本土架啦
拎舊團同依家嘅團比數據根本冇得比 以前冇人刷yt 冇咁多中飯搞團購 冇人刷音源 打歌節目少 1位難拎到癲 同依家比條毛咩 拎數據嚟比嘅應該都冇經歷過二代
仲未計影響力呢啲量化唔到嘅野 唔係貴古賤今但韓流呢樣野真係前人栽樹栽返嚟

人氣唔淨係講國民度囉 仲有海外人氣
韓圈除咗sj kry同d&e 以我所知好似無團搞小分隊tour啦

你果張計咗後續 單張不嬲少時高
音源高當然唔係TOP 但唔係蓋洛普頭10都冇上 yt音源又打唔過同代既團去同依家比
不如同同代PK咗先

垃圾>>>>>>>>>>晟敏

拎EXO同SJ比較或者可以討論下
拎BTS就咪玩啦

不如咁問啦 有咩團可以同bts比較

未出道或者仲未出世

Sj印度紅過pk

然後到第六代團出黎嘅時候 又有引戰撚出黎問
唔知全盛時期嘅bts有冇得同乜乜乜一戰呢

完全體bb

其實exo同sj都比較唔到 兩代fans 追星方式都已經唔同

全盛期BB應該打得精彩

全盛時期嘅bb都冇可能賣到三百萬專啦 點夠世界彈黎啊
根本玩法唔同 拉埋黎講一d討論價值都冇
D army好撚鐘意講到自己oppa屌打哂唔同時期嘅團 咩乜乜乜唔知有無得同bts一戰呢
上面位絲講得好啱 冇sj bb哪來你世界彈 尊重啦

所以同時代同返同時代比咪好
大家都唔好覺得邊代打得過邊代
btw冇hot冇神起都冇後面果堆

呢單係咪冇人記得喇 陣間又彈出嚟話都要oppa夠實力先吸引到人繼續留意

你唔講我都唔知有啲咁嘅事

當年f(x)係除左少時得佢地過10萬銷

啲army最中意吹捧自己oppa有幾勁 到底世界彈邪教歌件事解決左未

SF9拎過music bank喎

題外話一問其實有冇army覺得自己個飯圈風氣好差
聽人講有個ig成日派花生啲army成日投稿互屌
我聽到覺得好恐怖

飯圈細個d咪風氣好
邊個大飯圈唔係日日互屌

真 以前邊有咁多數據可以計
連刷yt都係講緊上個十年先興起嘅trend
sm又時不時同啲電視台傾唔啱數嗌大交 點上節目攞一位呀

最差一定係造假團 就以今次cb為例
嘈婦嗰part最多 就話其實得背景音 墊音 其實得兩三句
C位嗰個第二多part 就話佢開頭結尾唔係C part又勁散 focus唔到 淨係不斷唱mama
彩演鏡頭最多 就話佢啲part得第七
而恩菲綜合（part 鏡頭 企C）最多 就翻舊帳 話之前/非主打其實唔係好多part 今次多係應該嘅 仲厭唔夠喉
總之只要自己嗰pick有一樣嘢唔係第一 就乜都有得吵
啲唯飯從produce開始就當其他選手係競爭對手 成團之後 依然唔當其他人係團員 出完道繼續爭 爭完C就爭part 恨不得自己嗰pick可以直接solo

打和啦
扮中立話兩代無得比最後咪又係成個老屎忽咁話要不是我oppa你彈屎都無得食
係要係到引戰你又有無尊重過人地

張元英啲fans今次不斷吵點解第十一名開頭企C 但唔好唔記得你嗰pick嗰C都係造假造出嚟 你要11讓返個位 都係讓返比真正嘅第一 而唔係未戒奶嗰個
佢哋都終於知道被人搶走咗嗰位嘅感覺

較量飯圈和平度？

咁似微薄d支那飯語氣

陰間香奈兒

捐完美金即刻無佐件事

終於

y2k

101系列出身基本上都係咁

elf以前屌打依家任何飯圈

@韓流

李孝利給歌手BLOO發來的私信，因為李孝利在＜閒著幹嘛呢＞呢中翻唱了BLOO的歌曲＜Downtown Baby＞，因此該歌曲在各大音源榜單中開始逆行，今天直接上升到了Melon一位，然而也傳出了機器等傳言…所以孝利姐姐才發去這樣的私信的吧，說的話太帥氣了

@ 哎一股清流

【naver】Big Hit於日本募集女練習生…新的project推測
Big Hit Entertainment開始在日本招收女練習生。看起來已經開始了新的項目。
Bighit Japan於17日開通了名為"Bighit Japan新人開發組"的官方SNS頻道,並公佈了相關事項。該頻道被介紹為是BTS,TOMORROW X TOGETHER,李賢所屬的韓國綜藝經紀公司的日本法人的正式星探賬戶。

@漂亮虎咚咚

【初動】 MOMOLAND 特別專輯 <Starry Night> 12xx張

歷史初動紀錄
180626 mini 4輯 <Fun to The World> 19xx張
190320 mini 5輯 <Show Me> 25xx張
200102 單曲 2輯 <Thumbs Up> 11xx張

李孝利上節目唱兩句威力勁D定係IU IG Story出張gif宣傳威力勁D

都要首歌岩大眾聽先得既
佢地唱左咁多首歌，係呢首先爆起

[theqoo] SM明顯捧NCT李泰容

Army宜家屌打全宇宙飯圈添啦

頹到嘔......回復唔到Bboom Bboom光輝

李秀滿姓李, 佢又姓李
啲人話馬雲Mark老是常出現
我覺得係因為SM覺得李泰容要有個人傍住

以前仙后>>>>elf,好似係

Bboom bboom係一時既光彩 口水歌到不得了

仲有2NE1?

人多搞唔掂

神起拆咗之後冇啦

Army是最強的

不過Once都就嚟可以一戰

依家係飯idol定飯fans
飯圈人多 亂就一定
有人盲目就有人清醒 唔好一竹篙打一船人
好好專注idol嚟傾唔得咩？
拉埋啲fans落水批評幾句唔會顯得你高人一等
不過踩幾腳你覺得開心就隨便你啦
無論係邊家飯都好 用多啲時間欣賞自己idol
少啲出嚟引戰撩交嗌 少啲比較
成個kpop圈唔會開心啲咩

如果成個世界好似你咁 個個都係理想主義嘅話 仲會有網上戰爭咩...
大佬你依加喺連登啊 唔好再自己一個跳開心舞啦

咪就係
就算18線暗星個飯圈都會嘈交
有人就會有爭拗架啦
你控制得幾多

唔好講連登
上Twitter 都會有fans 互屌

我只係覺得現實生活打開新聞都已經夠唔開心
Kpop作為自己心靈寄託之一都好似污煙瘴氣咁
個人更加灰啫
我都知自己想像嘅野太過美好太過理想
現實根本冇可能
所以只係呻下同想像下就算
你地繼續

上面問全盛時期乜乜乜乜可否一戰既
擺明引戰狗

執柒左佢算把啦

Sor 未update到今年

nct勁喎

有啲fans係鍾意同人嗌下交㗎喎
又有好多人鍾意食花生
其實嗌幾句都無傷大雅啫 有競爭先好睇

127輸俾Dream仔
有冇得再樣衰啲

EXID率智7月9日發行SOLO單曲 時隔12年回歸引發期待

bnt新聞訊 韓國人氣女團EXID成員率智將於7月9日發行單曲，作為SOLO歌手進行回歸活動。

18日，所屬社方面表示：“率智將於7月9日推出新專輯，正式進入回歸倒計時。”所屬社在告知率智回歸消息的同時，還公開了全新的簡歷照，簡歷照中溫柔的眼神和明亮的形象讓大眾對新專輯更加期待。率智在2008年的單曲專輯「像最初的感覺」後一直進行組合活動，這是她時隔12年的SOLO活動。新曲「也許是因為下雨」（暫譯）是一首針對梅雨季節的抒情歌曲，預計能在即將到來的夏天吸引大眾視線，這張專輯也是率智改簽經紀公司後首次發行的專輯，將看到率智更加深厚的音樂力量和特色。

另外，率智的新專輯將於7月9日下午6點（韓國時間）進行發行。薄文/文 C-JES娛樂/圖

bnt新聞 投稿郵箱 news@bntnews.cn

咪係囉
樹大總係會有枯枝㗎啦
每個飯圈都有啲毒瘤㗎啦
啲人成日為左啲fans引戰來引戰去
有時仲上升埋idol度
搞咁多腥風血雨都唔知為乜
成班引戰狗
嘈完自己idol又唔會紅咗
自己又唔會開心咗
反而傷害咗大家嘅感情
倒不如大家和平共處
少啲引戰同爭拗
一齊營造一個和平嘅地方傾kpop唔係幾好咩

唔同咗樣？

威神V

都話唔好po支那野上嚟

公海好多認真撚同官腔撚不了
層主返愚台派下膠仲有意義過係呢度

韓國組合唱J-pop又如何？

超越極限一秒 Get it get it

宜家係支那組合唱支那語，完全離晒題

佢唱緊韓文

其實呢隊支那組合係咪支那紅唔起先上韓國音放唱支那歌
而家仲要唱返韓文
究竟想點樣

好似上埋music bank打歌，真心好撚on9，諗住整隊大陸分隊出嚟打入大陸市場，但係人哋寧願聽你唱韓文歌。

其實我都唔明點解要出呢隊
雖然佢地出左先一年半 我都唔知佢地想點
只係想ten winwin出返黎

sm不嬲好鍾意支那市場

因為限韓令原本隊芝麻小隊難產，東南亞隊又搞唔成，就整咗呢隊三不像出嚟。本身唔出日本隊，變咗127都日本出道，已經夠奇怪

可能因為肺炎去唔到支那打歌

大家都係造假，不用分得那麼細

又拉晒成隊落水 邊D鐵膽出道位邊D造硬假係人都知

認同，雖然飯圈條問題係我問
我冇心引戰但令你覺得被冒犯嘅話我講聲sorry

想知導狗心中pd48真實排名
一齊討論下

認同好煩，不過唔使飯圈，細至你自己朋友圈都會有你講個啲架啦

唔明點解唔去日本市場 明明仲好搵 走左咁多件支那人 仲想發展支那市場

同埋唔明香港fans點接受自己鐘意既idol奶共奶到咁？

@韓國me2day
【Mnet】本周(18日)《MCD》1位：宇宙少女

日榜

學你咁講法，佢地既師兄以前咪又係咁，做咩淨係針對佢地?

韓國人真係好鐘意nonstop同dolphin係6位同12位留左好耐

dolphin STYLE好似IU D歌

Nonstop 就快超越more more

IZONE上老豆台有成三首歌

佢病嗰陣做完眼球減壓手術（聽講會流血淚）
眼型感覺唔同左

有啲似雪娥

先前有巴打貼新聞wayv搞左一年已經賺緊錢
就算最後星散都係正數先

搭單問點解蝗語歌都上到韓國音番

佢地好犀利有埋殘體歌詞

基本上
你想識人/follow人，就follow啲正常既人
你覺得有問題嗰啲，一係無視一係block
人就有幾千萬種
你可以嘗試出聲講下佢地/point out 啲睇法
但溝通唔到就只可以繼續無視

你如果跟開啲正常啲既大站
有人出黎發癲 佢地會出聲 整頓風氣
教唔到嗰啲最後都只可以 block
有時淨係講亞洲飯同西洋飯既價值觀已經好唔同
出事既時候 有啲站會出post講解返文化差異
但實有人唔聽 睇完都係唔get 死牛一邊頸
咁未無視+遠離囉

阿Ten好慘做咗咁多年練習生，最被人迫做中國人要入支那隊，快啲放番佢出嚟

噢

佢地上韓國音樂節目唱中文歌？

因為公司係sm

依隊野快啲解散啦

SJ-M都試過但係聽講嗰好大勢

咁反智既野都做得出
叫東方神起上Music Station唱韓文歌又得唔得？

三大公司做壞哂啲規矩

@哎一股清流

【naver】VIXX RAVI金元植和河成雲正在準備合作曲，將於7月發行新歌
Ravi和河成雲是娛樂圈代表性的摯友,一直以嘉賓身份參加各自出演的節目,為節目貢獻自己的力量,延續著友情。對此,Ravi和河成雲決定合作於下個月發表新曲。據悉,目前已經完成歌曲錄製,進入了工作最後階段。專輯的形式及準確的發售時間正在協調中。

(韓文+普通話)

(純韓文)

Road To Kingdom決賽THE BOYZ累計分數一位+現場投票分數一位，獲得「Kingdom」晉級權

咪撚劇透啦

唔劇透都大概估到邊隊贏啦

仆街 未撚睇

EXO初出道都試過
Mama頭半首Exo-k唱
後半首Exo-m唱

咁樣先係TWICE架嘛
之前摸摸摸摸摸唔知做乜鳩

Twice都有上韓國音放唱BDZ日文版

連kcon japan都係唱韓文喎清

因為呢首唔係jyp作 會比較岩佢地

佢地係唱韓文版

呢句嘢由你把口講出嚟最無說服力

tfboys都紅過佢地啦 成堆垃圾
想捧mk仔但又捧唔起

周覓個大陸仔
BTW 又Starry Night

同Butterfly一樣 究竟可以有幾多首同名

套衫搞到佢地全部都冇頸咁

有關之琳養 仲要出嚟撈?

咁twice都唱過what is love韓文ver嘅

冇畀人屌？

Exo debut個首mama都係唱普通話

嘈足全首歌

下 關之琳？？？

係遊艇依泣比人影到，不過都好多年前

我都唔太好twice 所以其實唔想日日見到twice既post
如果本身根本就唔鐘意twice點解仲要日日哂時間post佢啲野插佢地
Kpop咁多好野 其實唔值得大家哂咁多時間去討論

記得冇

我評論首歌嘈又引伸到我插twice

唔係話你 只不過咁啱引用咗你
唔好意思

護旗手

有幾多隊入到？

1隊

銷量完全唔係f(x)嗰皮

香港人係國際被分類為支那人，咁你係咪支那人

【naver】SEVENTEEN不出演MBC《SHOW！音樂中心》
Seventeen即將發行新專輯回歸之際,將無法MBC音樂節目《SHOW！ 音樂中心》中見到他們。
這被解釋為是Big Hit和MBC之間矛盾的餘波。雙方因在2018年末《MBC歌謠大祭典》的出演問題上而產生矛盾,從去年5月就見不到BIG HIT所屬歌手出演《SHOW! 音樂中心》。
在這種情況下,今年5月Pledis加入BIG HIT旗下,Seventeen發行新專輯果然也無法在《Show! 音樂中心》中見到。由此可見Big Hit和MBC的矛盾還在繼續。

井底觀天?

先唔討論男團女團market唔一樣

SJ係日本果d coffee多分店，仲要做到宜家
我真係唔知點解你可以得出SJ同代打唔過少時呢個結論

唔同年代既比較物都唔同
宜家YT係指標，以前韓國都唔係呢種玩法啦
以前好多數據都無宜家咁多
你要睇人氣既，咪睇返演唱會囉
2010-2011做亞巡開13場
少時果陣直頭未登頂wo

更何況2011-2012，SM推SJ > 少時

至於拎去比BTS就直頭張飛打岳飛
完全無意思

army令我永遠唔會鍾意BTS
就同當年東方神起d仙后一樣on9

記得果時2011有智能手機但冇流動數據，要乞wifi用

依加個個又幾部手機又平板又盛，要刷YT view 真係好易。

BTW ,BTS D歌唔錯架，可以去聽下

2011應該手機有上網
印象中果陣係Samsung S2打緊iPhone 4
但係唔係個個都已經有智能手機
3G都係岩岩興起
youtube片連480p都未有
而且youtube都只係起步左幾年
2011年係youtube岩岩開始紅，但韓國其實好少用

成個趨勢都同宜家完全唔同玩法
音源刷榜係越黎越普及
以前就算仙后都唔會下下都瘋狂買碟，主力都係買周邊
(i mean唔似呢幾年好似中飯咁一個人買100隻碟，仙后都一樣有，但相對比例真係少好多)

無可否認世界彈係全球黎講好勁
但如果單係睇返韓國，
好老實講，咪就係完美避開二代男團全盛期而登頂
16年韓國要數男團依然仲係BB SJ EXO
公司策略係醒既，直接海外宣傳重本
避重就輕，再由海外人氣(美國Billboard)入返韓國TOP
如果真係army點會唔知
當年綜藝無佢地份，係紅到拎哂獎先搵返BTS
咁中間果幾年到底去咗邊?咪海外發力囉
但係實際上睇返BTS喺韓國既知名度/紅既時間點，最早都2017年

btw其實間唔時都有聽BTS既歌
但唔想認自己係army，一來唔熟團員，二來唔差我一個

見到唔少army成日都戰天鬥地咁款
連完全唔同style既音樂都要比一餐

鍾意音樂既根本唔會咁樣比較

飯藝人其實係唔需要理飯圈既
上面都討論過
飯圈越大就越多唔同種類既人
而臭串嗰啲通常最大聲
係韓團先咁注重飯圈姐
因為多組織多活動多應援
根本由細到大聽歌 都無諗過要理歌迷會
藝人比我既得着係藝人同埋作品自身，唔係個飯圈
飯圈入要識到啲好既飯係當bonus

防彈有海外宣傳落重本？
除左拍 Hustle Life in America之外無聽過
可以請教一下？

我睇返黎，係外米逐家逐戶電台去邀請佢地播防彈歌，
受落既DJ 佢地會出正式Tweet文表達感謝，同送花送食物。
防彈並無喺美國出道，到依家都係獨立藝人。
佢地2016第一次攞大賞時，本身個個以為係EXO架。

識唔撚識架？人哋BTS 15年音源已經空二，16年攞埋MMA同埋MAMA大賞，16年單張銷量第一喎。16年Bigbang 同埋 Sj已經唔係競爭對手黎架wo，成個16都係防彈同Exo對打，之後去到17年防彈贏咗所以登頂喎。人哋係韓國本身已經有知名度，係17年之後先再出名啲喎。

即係你同我講要無視哂yt音源國民度銷量嚟講？
呢幾樣從來都係標準嚟冇變過woyt就真係冇佔咁重
至於演場會方面 你講10-11年少時加埋都有25場

16年仲係bb exo冇問題
但16年關sj咩事 笑咗

2014年SJ跌哂落黎，俾EXO取代左啦

吓 論國民度 音源 少時屌打SJ啦 少時gallup 幾年都攞第一 SJ最高都係唔知第九定第十 音源嚟講最紅個陣嘅sorry sorry都係年榜第九 仲有少時2009年開始大紅 2011年the boys已經登頂啦 得罪講句少時顛峰時期國內人氣屌打同期所有團 要講海外人氣嘅 少時唔會比唔上SJ at least 當年都有上過紅白開過蛋巡上過youtube rewind SJ最好嘅係銷量 但少時都唔差囉 11年gaon 少時the boys 385000+ 年榜第一 SJ MR. SIMPLE 343000+ 年榜第二 但當時金唱片都係SJ拎
總結嚟講SJ當然係好紅 但一定唔夠少時紅 最憎班ELF undervalue少時嘅成績 唔好井底觀天OK?

題外話：EXO邊首歌最好聽

總銷量可能差啲 但巔峰期嚟講差距其實唔大

Growl真係正，聽極都唔厭

Side track 好聽 尤其慢歌

@哎一股清流

【naver】MBC音樂中心官方表示"雖然邀請了SEVENTEEN出演但未能實現，希望他們出演"
下面是MBC官方立場
大家好。這裡是MBC《Show! 音樂中心》。
《Show!音樂中心》製作組正致力於邀請多樣類型的歌手,展現與現有音樂節目不同的舞台。
此前製作組曾邀請Seventeen出演,希望他們能為觀眾們表演舞台。
今後,《SHOW! 音樂中心》製作團隊將為K-POP粉絲展現出最棒的舞台而努力。
謝謝大家。

2016年嘅話 big bang都話可以一戰 SJ 班ELF可唔可以唔好活在過去 EXO彈起之後SJ連男團銷量第一都無埋 更加唔好講音源比BIG BANG屌打 仲有講二代男團全盛期 係得BIG BANG 15-16仲夠當代男團抽 SJ全盛期係09-11 啲乜春exo啊bts都未出道啦 點比啊?

@鳳凰天使TSKS

#高耀太回歸# 韓國最長壽混性組合高耀太將時隔1年4個月回歸。19日經紀公司KYT娛樂表示「高耀太將於20日發行復古舞曲trot<Hit Hit>回歸。」。《Hit Hit》是讓人聯想到80年代旱冰場的復古歌曲，將會以歡快的節奏激發聽眾們的興致。高耀太的新歌《Hit Hit》將於20日下午5點通過各種音源網站公開。

@韓國me2day

【newsen】Banana Culture旗下男團TREI宣告解散。三位成員通過個人INS確認了與公司解除合約事實，希望未來有更好的發展。

利申番先 唔係以上任何一團嘅fans bigbang犯罪天團 exo戀愛結婚天團 bts好撚醜樣

@韓國me2day

【imbc】昨天舉行的「第26屆大韓民國演藝藝術賞頒獎典禮」中MOMOLAND獲得組合歌手獎，印證了大勢女團的實力

@韓流

男團trei出道僅一年宣佈解散
TREI成員李財准、蔡昌鉉、金俊泰最近通過官方粉絲俱樂部宣佈了與所屬公司Banana Culture解除合約的消息，宣告了組合解散。
李財准表示：「我曾堅信在什麼都做不到的環境中情況很快就會好起來，為此我已經盡了自己最大的努力。但從某一瞬間開始意識到沒有好轉的跡象，而且希望拷問對大家和我們都沒有好處。與成員們交換意見，經過長時間的商議，得出了很難再維持組合的結論。」
(cr naver)

嚴謹啲嚟講係09-12 嘅 但當年大佬係bb首fb同psy
13年首mamacita開始下坡啦啵

jooE真係越黎越靚......

第一眼睇認唔到，最左邊

好似新團員咁....

推依首

有啲似白智英

真係唔同左樣

多得李晟敏唔少

以上三團都已經登頂 你咪繼續酸囉

將人氣回落嘅責任推曬落一個人既身上
仲未訓醒

多得你最愛嘅lsm唔少，當年因為lsm大量中韓飯脫飯

佢D特徵完全唔見晒 唔講都唔知bin個係佢

我冇講過話得一個因素啊
因為覆李晟敏唯咪淨係提佢囉

Twice同BTS真係推post神器

有兩個入伍已經跌硬 跟住exo 13 14年瘋狂上位再加個李晟敏

乜香蕉仲未死咩？
Trei好似出左一條兩條片就唔見左人
間公司咁既處境仲出新團超級不負責任
本身仲有隊女練習生
Trei出左道又無影又唔幫佢地宣傳
唔知做乜

天團係多啲人討論既
永遠都係低調啲好啲

冇話係咪推落一個人到既，但係九成九關佢事咁囉

ELF表示突然見到咁多人討論班老男人好震驚

HIGHEST 1ST WEEK SALES BY GIRL GROUPS

1. #IZONE
<BLOOM*IZ> 356,313
2. #IZONE
<Oneiric Diary> 340,410 *5th day*
3. #TWICE
<MORE & MORE> 332,416
4. #TWICE
<Feel Special> 154,028
5. #TWICE
<FANCY YOU> 151,051

班ELF仲未接受到SJ當年人氣下滑既事實，好痴線

岩呀，唔岩咪走囉，冇人迫你地飯架波

留意咗你好耐
其實你人生係咪太苦悶 冇朋友 冇娛樂
要走上黎 做anti 引戰 做attention seeker
放鬆啲啦香港人

唔好意思，粉隨偶像，係有啲痴線

不過點都未輪到你個attention seeker話鳩我地

佢係有精神病既李晟敏飯，唔洗理佢

下一張50萬不是夢
Cj: 你哋咪又係送錢比我

利申返，我其實唔熟男團，所以唔好屈我係ELF
岩岩講錯左既數據你地可以糾正返
笑返自己柒左先, sorry

但見到有d明顯係引戰狗就得啖笑
要引戰就自己開POST啦

最後利申:手機入面幾乎無男團既歌
最多都係得太陽幾首抒情歌同BB首IF YOU

IU(아이유) _ Into the I-LAND

全團都好似進化咗
張圖係咪P過

如果你係路人 我好奇你見到咩覺得防彈落重本海外宣傳？因為防彈其實無主動喺美國宣傳過，
直到Billboard有 nomination有舞台邀請先開始過去，
先多左上節目 做訪問。
所以好奇你邊度覺得防彈係sell海外？
純好奇。

評審入面有mml死忠?
組合歌手獎睇名應該係不分男女
有咁多隊要點揀先會揀mml
之前仲有退團風波
形象無插水咩

見到你咁唔熟都知唔係elf 不過至少sj路好
唔熟你又搭嘴

今時今日仲有李晟敏飯真係世界級奇觀

IU空降得第5

首歌一般

最憎條友成日扮elf，跟住周圍借SJ引戰
你咁撚鍾意李晟敏，佢隻個人大碟課咗幾多呀！
唔該見到「毛泰九」再講任何SJ嘅嘢，都唔代表廣大ELF嘅立場！你班引戰狗咪撚借啲意踩低人哋 抬高自己！
ON LUN 99

10年最差空降

本身呢d歌都好難刷榜

睇完Rtk final stage 個人最滿意反而係Oneus
同埋得一隊入到Kingdom有d可惜

@韓國me2day

【KBS】本週(19日)《音樂銀行》1位：TWICE

你邊位 洗乜你鐘意 要靠fans黎決定鐘意邊個真係弱撚智 繼續好嬲好嬲啦

仲有blackpink 根本就反映乜叫紅

blackpink 紅

咁客觀啲嚟講 歐美係幾紅嘅 雖然對佢冇咩好感

宜lsm收左皮嘛我咪繼續飯囉佢做youtuber出片好心你地班飯支持下啦條條片都得幾千view冇得跟大隊活動賺錢好橙架 人哋開con幾百萬落袋佢就喺屋企等運到你咁得閒喺度引戰不如睇多幾次佢啲片佢可能會多幾毫子收呢

其實想問係咪佢真係無得分
我見twitter班歐美飯話佢有

禹智潤琴日出左歌都冇人講

@鳳凰天使TSKS

#禹智潤回應新歌狙擊爭議# 歌手禹智潤對新歌狙擊了臉紅的思春期成員安智煐的爭議作出了解釋。 19日禹智潤通過INS寫道“<高冷>是2019年寫的歌，部分內容在INS中上傳過，剩下的部分稱為了歌曲的主要部分。<島>也是去年夏天完成了1小節的歌曲，除了inst之外，其他部分完全一樣。”，對猜測狙擊了安智煐的爭議表明了立場。

你冇番工同事會唔會分人工比你 如果有佢都唔洗咁落力拍片同搞咁多小動作想返大隊 坐喺屋企就有錢收邊個會想番工

唔該晒你 我放心晒
班人會話ot12兄弟情深
連bubble都話佢都有得分先on9 明明係獨立分紅

比宇宙少女好過 至少有正常既encore聽

Sm應該整個人夫小分隊放佢兩個落去唔好再喺各自大隊獻世

又幾好聽 佢把聲好特別

bp好高存在感，首先呢度成日講

d排舞師又鍾意排佢d歌咁
跳kpop女團歌好難無跳過bp

本身無主動了解，但咁岩睇到，都慢慢識分佢地4個
個人感覺，其實真係幾紅

@鳳凰天使TSKS

#柳熙烈任SingAgain評委# 柳熙烈將作為評委加入《Sugar Man》製作組全新準備的節目《Sing Again》。 JTBC新綜藝《Sing Again》是給未被大眾所知道的無名歌手、曾經走紅一時但已被遺忘的悲運的歌手、沒有遇到適合的時代的實力派站上舞台的機會的新概念重啟選秀節目，將於2020年下半年播出。

@韓國me2day

【OSEN】[BLACKPINK回歸舞台確定！ ]18日播出的美國NBC招牌節目《吉米肥倫今夜秀》中，吉米肥倫透露： “下週(26日)BLACKPINK將出演本節目，值得期待。”，BLACKPINK將在全球音樂粉絲們的關注下公開新曲《How You Like That》初舞台！

@鳳凰天使TSKS

據19日相關人士消息，NineMuses超話 出身成員朴恩知超話 於15日晚7點28分左右生下了女兒，比預產期提前一個星期成為了母親。恩知於2010年作為Nine Muses成員出道，2014年1月退團，2018年10月與圈外人戀人結婚。最近通過SNS公開了超聲波照片等，告知了懷孕的消息，得到了網友們的祝福。
此前於2017年9月結婚的Nine Muses出身的文玄雅也即將臨盆。玄雅也通過SNS公開了懷孕的消息，預產期同樣也是6月份。

睇少d連登啦 bp唔紅

我覺得由佢單機算啦 覆佢佢會好興奮

先不論幾多人係佢地fans 係中意佢地 好多人係識佢地 或者點都有聽過下佢地既歌 或者識成員是但一個 好難係唔紅

Jimmy Fallon支那譯做肥倫

反還反，點會話佢地唔紅

顏值完美正係個tao都柒撚到仆街啦

時間濾鏡
而家覺得柒嘅團可能過多幾年又冇咁柒

DO

KAI最撚樣衰

DO就算唔靚仔但一定未到柒
講柒大陸lay tao chen果堆仲柒啦

好大陣娘味唔係sm包裝嘅話仲衰

諗起以前d人叫佢王祖藍

TWICE都goodbye咗啦

唔好意思，想知多少少，想知成員們係點睇晟敏?
我都係最近先開始留意番SJ多d，以前有睇開，印象晟敏退伍後都仲同成員一齊開IG live玩? 好似都幾多互動幾開心咁

Source?

如果得呢個陣容都幾悶下

見到NCT就覺得個名單好流

差唔多啦其實? 個pool好似唔大 最紅果d又唔會玩 二線男團其實唔多

好特別

個名單點會係真
Golden child拎mcd一位都係rtk
Ateez同Stray kids一樣係得mcd一位
點解會直接跳級去kingdom?
其實會唔會考慮搵徐恩光
話晒btob都拎過音銀同人歌一位
依家佢solo出道喎

親身去美國上？ 入到境咩？

個人覺得如果係NU’EST TXT ab6ix ikon monstax 都幾好

咪搞掛 Qd朴春咪已經清楚睇到搵Solo同組合比真係好蝕

Ateez

仲諗住會有舊團參加

just online

睇完rtk之後理得佢邊個會參加
淨係想睇好似怪盜 reveal follow水準嘅舞台
發覺冇現場觀眾視覺體驗更好 又唔會聽聽下歌滲啲尖叫聲過嚟

IZONE韓粉的專輯團購現狀👇
借了一個工廠，幾十個粉絲去做志願者。 6月15日下午到16日晚上不間斷工作，分成六個小組，分別負責包裝，運輸，消毒，開叉車，新媒體，福利等。
粉絲開著叉車親自去包裝，運輸。專輯定價從19000韓元降到13000韓元，海報可選擇。

冇舊團冇咁有睇頭

仲有睇緊啲高質舞台嗰時硬食啲反智剪輯 逼人睇參賽者啲reaction拉低晒成個舞台觀感
話就話可以上youtube睇返full ver 始終都係冇第一次睇咁震撼

Ateez同Stray kids海外紅

咪玩啦 成隊齊人上就話姐

200619 cube前會長洪勝成 更新Twitter

大家好我是洪勝成
很久沒有留言了
今天想說點關於朴經的事情
希望朴經能夠加油
現在假借病毒式營銷這種名目 競爭將會更加激烈 我認為應該防止這種事情再度發生
總有一天會真相大白的.

Ateez 真心有料

D.o. 好cute
同埋好似好多gay 佬鐘意

@不好閉嘴吧

<現在引起爭議的Red Velvet Bubble的男性問題>
Cr. Pann Daily Ranking

@哎一股清流

朴宰範擔任中國新說唱的導師

Chi q sin

好撚嘔心

好撚憎啲hiphop人平時作rap就到到好關心社會議題、好注重自由、個性etc 但轉個頭又走去支那搵錢
條mc賤又係咁

依家Twice都幾乎
宣傳兩星期就算

有點滾動 終於有人再出黎講幾句

上面對話圖其實都幾好笑好似連登嘅口吻

理性討論，上到去都聽唔明中文，如果話教跳舞就差唔多姐

除咗想d碟銷量好d我諗唔到咩其他原因佢要上去

其實唔係香港台灣人，佢地去到中國做評審會覺得威
點會淨係為左賣多啲碟？個profile多多個評審身價都高啲

其實官方仲未確認佢參加，淨係喺到吹風，不過呢個節目本身冇買版權，佢仲要做過smtm producer，真既話好心就咪鬼去

AOMG 奶慣共

@韓國me2day
【MBC】本週(20日)《Show! 音樂中心》1位：TWICE

三個候補都唔係到

呢間嘢幾好食的

上中國節目搵極多錢嗎

上電視台打歌係燒錢 新團要keep曝光率先要上咁密

我純粹覺得幾fun姐 頭3都唔在場

@漂亮虎咚咚

【KBS】 Kpop企劃公司表示：無法進行線下演出很困難。文化體育觀光部：下半年開始準備

SM，BigHit娛樂等Kpop相關娛樂企劃公司在與文化體育觀光部長官的懇談會上呼訴了無法進行線下演出的難處，並建議政府制定線下演出的準則。

文化體育觀光部表示，19日在首爾中區CONTENT KOREA LAB舉行的與Kpop娛樂企劃公司，大眾音樂協會有關人士的座談會上，與會者們提出了上述建議。

對此，文化體育觀光部內容政策局長金賢煥(音)表示：根據疫情的情況，我們正在探討小規模的或者從地方開始的（演出）。我們正在準備於下半年在4個旅遊重點城市進行線下演出的方案，將視疫情情況和防疫當局的協商後決定。

SM娛樂總社長金英敏，BigHit娛樂CEO朴智元，YG娛樂專務崔成俊，JYP娛樂代表理事鄭旭等8家Kpop相關企劃公司的相關人士出席了座談會。

IU隻歌宜家都重有成8000分...

可惜twice太強

去中國做評審會威d?
你話美國就話啫 中國呢d綜藝幾時上到大台
重點係佢明明係美國發展緊但突然去上中國節目
你話code knust上我都明

其實唔突然
佢仲喺sidus個陣已經同張赫/zico winner上過兩個中國綜藝
上年開始去左幾個中國既音樂festival
武肺前仲話今年有big announcement for China
可能就係呢個
但佢前排又話應該會cancel

劉在石個樣好似key上去咁

中國節目出好多錢比韓星

記得以前隔離hiphop post有人話jay park唔奶共
只係大愛

jay park支那紅到JYP應該係激到扎扎跳

hiphopplaya之前就係527當日搞tiktok live
幾多韓國hiphop歌手上去唱呀

2020年可以影到1980年嘅感覺

佢地好似連歌都要有90年代嘅元素

jyp係唯一三大入面冇支那財團入股既公司 佢自從twice單野之後都唔係好理支那市場 仲有jyp而家搵咁多錢 點會care佢 主力打日本好耐 仲好搵過支那
jaypark係支那紅左既話 除左錢 睇唔到有咩好 韓國人都成日鬧支那人抄野

jyp主力日本咪識諗 搵支那人既錢好麻煩 咁玻璃心下下又要道歉又盛

洪爸同朴經有咩關係？
點解肯出黎講野

唔係有隊支那幻幻隊

Irene&Seulgi 7月6

@韓國me2day
【SBS】本週(21日)《人氣歌謠》1位：TWICE

等咗兩個月 終於

各位好啊
我係個Reveluv黎既
我拍左段片 諗住搞個抽獎
送d RV既Tee

但老實講段片無咩人知道佢存在
我又唔想特登開過個po宣傳
大家會唔會有興趣一齊參加下
如果身邊有朋友係reveluv或者有興趣都可以一齊參與架
多謝大家

同埋暫時我呢個channel定位會係以K-pop有關既野為主
有興趣可以訂閱下
再次多謝大家

nonstop仲係三甲CLS

Hynn就快玩完歌王 睇選曲似拿拿聲拎知名度走去活動

世正真係最撚慘

Nuest五個有四個都參加咗202，同出道組差唔多，唔算衍生團返去拖飛機

Ab6ix 都係5個有4個參加202
另外pristin都2/3參加咗101

以衍生團嚟講Ab6ix算唔錯，係爭在今次出事後cb可唔可以企穩
Pristin 如果一開始係7人出道，肯買首好歌嘅話，應該都不至於會咁快結束
303應該都好頭痛解散後嘅問題，目前嚟講女版比較成功嘅都係solo，但始終有能力solo嘅人又唔多

@漂亮虎咚咚

【初動】 IZONE mini3輯 <Oneiric Diary> 3893xx張
位列歷代女愛豆初動排名一位

歷史初動紀錄
181029 mini 1輯 <COLOR*IZ> 808xx張
190401 mini 2輯 <HEART*IZ> 1321xx張
200217 正規 1輯 <BLOOM*IZ> 3563xx張

如果我係starship/woolim,就諗辦法簽埋三個日本妹組團

Pristin個問題係pledis

冇咁易啦
就算日方肯，CJ都唔會俾佢哋跳過自己搞直系衍生團啦
當年討論w1留低幾個，前題都係要經CJ手

pledis其實係有能力搞女團
不過韓生太pk
營運pristin同izone嘅人手、資源差唔多，佢就選擇放棄前者
希望佢以後都係搞返和尚廟，唔好收女練習生喇

IRENE & SEULGI小隊7月6號正式出道

點同,izone係人地出錢你去搞,pristin要自己出錢搞

佢同朴經有無咩關係真係唔知 但係佢年頭已經發過聲叫韓國檢察方調查音源造假
個人認為佢唔使揹住cube可能無咁大壓力 可以再出多啲聲

有個節目好似叫想知道真相都做過一集 入面都有唔少行內人（tiger jk etc)講呢件事存在好耐 IU 宣美個啲都有cap圖講 係唔知點解好似無人正式調查過成件機械人刷榜既事 而家就好似只係想解決提出問題既人咁

已經feel到不得了

最鐘意rv 暗黑mode

Jennie個樣都幾炒車下

大家都怪pledis係因為唔肯使錢先唔捧 但pristin比較大嘅問題係好多負面新聞 對pristin嚟講係好打擊嘅一件事 你google下就會發現 除咗忙內單嘢仲有其他好多
忙內之前講過佢地其實有錄音嗰啲 但最後都無出到歌 所以應該係評估過之後覺得與其繼續fing錢 不如早啲止蝕
咁當然我唔係100%合理化呢件事 但喺kpop呢個商業世界 idol其實姐係商品 你如果評估過件貨係無咩前景 你都唔會繼續賣 女團好靠image嚟做 唔似男團有死忠會幫手刷走負面消息
其實韓國年中都有好多細嘅團因為捧唔起解散又再重組出道 呢啲情況其實係常見 只係因為pledis係比較大嘅公司大家先咁follow

利申: 好憎pledis

我直頭嚇親

佢個teaser visual拍得幾好 用慢光圈整到有種神秘感同恐怖感
個sound design係模仿心跳 佢啲聲仲有一層低沉嘅聲 有種creepy同驚嚇feel
就咁睇個teaser覺得個concept做得幾好 好貼Monster題

RV=concept 天才

Dolphin

第一次聽dolphin係心諗首歌做乜9
第二次聽完之後 個腦係咁dadadada

好正

抵LA Twice

勁過twice iu Blackpink gfriend哩d一線

@韓國me2day

【heraldpop】[‘LingdaG效果’再現！ ]20日播出的MBC《閒著幹嘛呢？ 》節目中，李孝利表示自己最喜歡的歌曲是《一個人的愛情（原唱:ann）》，喝完酒就會唱這首歌。節目播出後，又現‘LingdaG效果’。截止今天下午1點半，《一個人的愛情》位居“Melon熱門檢索歌曲”第四位，還獲昨日檢索關鍵字一位。

@哎一股清流

【naver】SF9確認於7月6日攜迷你8輯《9loryUS》回歸
SF9將於7月6日發行新迷你專輯《9loryUS》並展開活動。預計將展現出通過上次首張正規專輯實現飛躍的SF9組合的燦爛瞬間。
為了迎接SF9的回歸,所屬社於21日通過官方SNS公開了《9loryUS: PROLOGUE》的預告,提高了期待感。
該視頻從一出現太陽被月亮遮住的"金環日食"狀態,像做了噩夢一樣醒來的仁誠開始。接著就像太陽逐漸失去光芒一樣SF9成員們的臉依次登場,讓人對新專輯充滿好奇

@瘋狂的貧道

【韓國#n號房間# 5人幫】上週韓國警方公佈了N號房後期製作散播成員的長相（圖一）25歲至此，韓國N號房後台運營5人幫浮出水面

[創刊特輯 歌謠問卷]
1 撼動歌謠界的“power people”是？
一位 防彈少年團（68分）
二位 李秀滿製作人（58分）
三位 方時赫議長（47分）
四位 朴振英製作人（23分）
五位 IU(18分)
6 最佳女solo歌手是？
一位 IU(115分)
甚至有人說“是IU打造了IU”，IU的存在本身就很有品牌力量。 在此次問卷調查中，也獨樹一幟，位居榜首。 IU出新歌的話，Melon、Genie等主要音源榜單第一名是必然的。 數天~數週內都沒有從上位下來的跡象。
演唱會規模也非常龐大，甚至可以打開視野限制席。 不僅是歌謠界，連電視劇、綜藝都獨占所有話題性的IU的影響力絕對是最高的。 另外，不僅作為歌手，還具備作詞作曲製作能力，預計毫無例外地IU將持續走花路。

同埋Soyeon 都冇諗過Cube 會開新團比佢
好多人估佢solo
因為一出Latata 已紅
所以先冇特別拖飛機既印象
比起Gugudan 同Dia 係紅一兩個過其他成員up 唔出名差好遠

CLC 咁霉都有得cb
一隊拎過melon 新人獎既團竟然要解散 同得一年cb 同一次unit cb 係點都講唔過去

*一次Cb

體育朝鮮創刊35週年以50位企劃社公司的代表或管理人員為對象展開的調查

Q1.撼動歌謠界的power people？
1.防彈少年團 - 68分
2.李秀滿 - 58分
3.方時赫 - 47分
4.樸軫永 (JYP) - 23分
5.IU - 18分

Q2.最棒的kpop製作人是？
1. 方時赫 - 101分
2. 李秀滿 - 65分
3.樸軫永 (JYP) - 37分
共同4位.ZICO、Teddy - 11分

Q3.最佳男愛豆是？
1.防彈少年團 - 141分
2.EXO - 53分
3.SEVENTEEN - 25分
4.NCT - 17分
5.BIGBANG - 9分
6.MonstaX - 7分

Q4.最佳女愛豆是？
1.TWICE - 111分
2.BLACKPINK - 69分
3.RedVelvet - 24分
4.OHMYGIRL - 13分
5.IZONE - 11分
6.gidle - 10分

Q5.最佳男solo是？
1.ZICO - 71分
2.Rain - 38分
3.PUAL KIM - 23分
共同4位.邊伯賢 、權志龍 - 16分
共同5位.樸孝信 、張凡俊 、任英雄HERO - 14分

Q6.最佳女solo是？
1.IU超話 - 115分
2.金泰妍 - 52分
3.金請夏 - 38分
4.Heize - 21分
5.宣美 - 17分
6.李孝利 - 11分

Q7.Kpop最佳希望之星是？
1.TXT組合 - 60分
2.ITZY - 43分
3.SM新女團 - 13分
共同4位.CRAVITY組合 、TREASURE 、ATEEZ - 7分

Q8.最棒的Kpop企劃公司是？
1.SM - 98分
2.Bighit - 83分
3.JYP - 48分
4.YG - 8分
(*每個問題每人選出1-3位，1位+3分，2位+2分，3位+1分，每藝人最高可得分數為150分。)

Q7 希望之星sm新女團...... 個團有乜人都未知都排第三 sm真係求其喺街執d素人組團都紅到...

女團點解冇mamamoo同gfriend
因為今年未cb?

17

溫馨提示 小娟是出過solo的

都冇派台

姐係公司一開始就打算整組合

正喎 好似聽番以前SJ d歌咁 不過rap part好似斷左個節奏

@不好閉嘴吧

<今天Seventeen Dino 的服裝>
Cr. Theqoo

其實係 因為jelly 已經有貓面具
係連番Latata

50 agency officials participated in a survey to choose “power people” in the music industry in 2020.

應該係睇成個2020, 入唔到係因為分數唔夠高

冇關係 Blackpink都未cb la

好似d名牌廣告

名牌係base on arts
呢個一樣係arts
its still the same

SJ邊首?

dolphin仲好過Nonstop

Sm 新女團出都未出

洗腦易上口Style

gfriend 2月已經cb咗啦

近1,2次cb唔掂啦

怪怪地
gfriend至少前三啦
國民度同RV差唔多
正常都TWICE>RV/gfriend>blackpink

邊度睇得出gfriend國民度有rv咁高
品牌評價第幾

咪係
其他唔敢講 但你搵gf同rv比國民度
會唔會搞笑咗啲

呢個list d人點比分
TWICE Encore唱到咁可以第一?

好似Apink咁成績好好,又有影響力
前6不入wtf?

其實同國民度冇大關係
June Girl Group Brand Reputation Rankings
1. TWICE
2. Oh My Girl
3. BLACKPINK
4. IZ*ONE
5. GFRIEND
6. Red Velvet
7. (G)I-DLE
8. Girls’ Generation
9. MAMAMOO
10. LOONA

@韓國me2day

【INS】《WORKMAN》張聖圭更新INS，將於7月1日發布音源。配文：“與朴宰範一起準備了音源，現在開始擔憂到時橫掃音源榜會怎麼辦。

其實我一直覺得呢個榜睇個人仲紅過睇團
就好似Irene真係紅 但女友唔會話邊個突出

兩個排名都唔同...

@韓國me2day

【SPOTVNEWS單獨】ITZY將於7月末回歸，加入夏季女團大戰。根據SPOTVNEWS採訪了解到的信息，ITZY正以7月末回歸為目標進行準備。繼三月初發表第二張迷你專輯《IT'z ME》以來，時隔約5個月回歸歌謠界。所屬社官網及其他媒體還沒有相關報導。

16年都仲係嘅
宜家都收晒皮啦

Same

擺明係睇人氣啦
個榜又唔係問你邊隊Encore唱得最好

Gfriend除咗18年time for the moonlight音源反彈過，之後都已經繼續回塘啦

音源就係國民度既一個指標，咁既成績仲好意思同RV / BP爭國民度

大陸仔徐藝洋=對唔住大佬
GF黑+RV捧殺成班弱智彩佢

少時都冇 反而孝利姐有

李孝利出道到結婚國民度都好高 佢大把綜藝上
少時都有泰妍

咪再quote個排名喇

據我所知就無互動，而sj 係9輯時有講係九人完全體嘅九輯。
可能sj路人唔太清楚lsm事件，我可以同大家分享吓，再有lsm 毒唯(毛泰九) 引戰，希望大家理解。我由2006 年開始就係elf， 唔係女友飯，所以對於成員結婚拍拖我無任何意見。但lsm 對待成員嘅態度比普通人對陌生人更惡劣，所以終身anti lsm

另外補充一點，其實飯站站姐好多時都知idol有冇拍拖。至於結婚就真係好視乎idol點處理。太陽﹑昌珉嘅處理一定比lsm同chen好。

長話短說我個人最討厭lsm 重點： lsm係利特入伍期間，係當兵壓力+3名至親離世+承擔爸去世後50 億債+準備mamacita 新專輯想轉型+嚴重抑鬱症住院個段時間去醫院同利特商量結婚 退伍後無當sj係兄弟家人，完全0 宣傳，比普通朋友更差。

當時利特除軍隊中受高壓對待(詳情請睇d 相關影片，而家idol 入伍待遇同利特當年係有差異，加上負責大量表演工作，就患上抑鬱症，想自殺，軍隊建議佢求醫，sm 話唔比佢提早退伍驚影響聲譽，叫佢死都死係軍隊). 加上2004利特同時失去三名至親，佢爸死後留下50 億韓元債務，仲要留低遺書抱怨利特(利特由媽媽照顧大，父母1998 年離婚) 。

利特當時嚴重到住院，而lsm就係利特嚴重抑鬱症住院個段時間去醫院同利特商量結婚。

就算唔係飯，你係路人，知道一個人係自己隊長人生最低潮時，不停有自殺念頭時，同隊長商量結婚，你覺得佢點？當時成員有求佢唔好係活動期公佈，sm勸佢等活動期後再結婚。

那段時間係sj出新專輯的轉型期(同樣係低潮期). kpop 有大量大勢新團，隊長承受勁大壓力，隊長+ sj 都希望透過新專輯洗脫sj 固有比大家嘅洗腦歌風格。當時結婚流言傳出後lsm保證唔係活動期公佈結婚，最後在活動期內公佈(約半個月左右)，導致mamacita提早結束宣傳期。Sj全員真係好期待新專改寫形像...

而lsm結婚當日本身係有海外演唱會，因為當日係lsm同佢老婆相識紀念日，無視原訂工作安排，強行當天結婚，導致sj飛去首爾再出國。

而lsm公佈結婚到入伍約半年都無解釋過，加上lsm老婆，lsm弟 like 踐踏elf 嘅圖(打韓國ELF 執臉嘅gif) ，甚至簽名會係自己簽名加上lsm 老婆個愛稱，佢更向自己嘅fans 問有冇結婚影片，直接導致大量中韓飯脫飯。睇實際銷量數據就知影響幾大。

另外佢由退伍到而家，團隊專輯/ 成員solo/ 小分隊專輯佢無一次宣傳，講緊sjm嘅成員ZhouMi都有出ig宣傳，好似今次kry新專輯，連東海家人都post宣傳囉。

@韓國me2day
【SPOTVNEWS單獨】ITZY將於7月末回歸，加入夏季女團大戰。根據SPOTVNEWS採訪了解到的信息，ITZY正以7月末回歸為目標進行準備。繼三月初發表第二張迷你專輯《IT'z ME》以來，時隔約5個月回歸歌謠界。

Jyp真係chur到佢地盡

一年兩三次都正常既

會唔會好快comeback次數多過BP？？

呢個一定

SJ成員撚有對晟敏表過態? 有冇source?? 咪就係你呢FANS有咁大作到咁大囉

佢地幾乎係0出過聲,你既然講到佢地咁不和, 咁點解2015年10周年回歸唱alright live有佢既紙板人? 服兵役同神童,銀赫台上玩得咁HI? 退左伍仲有一齊開會回歸, 一齊玩live活動? 又點解釋? 做戲圑魂?

由此至終咪就班FANS係到搞屎棍, 利特亦都多次係專訪到表明好希望齊人演出,會為團隊付上全責,你班fans就背道而馳.

仲有mamacita撚係洗脫sj 固有比大家嘅洗腦歌風格,咪又係洗腦風格.再吹大D
Blacksuit晟敏好似有PO過IG相支持,但冇耐del左,一陣又話湊熱度又盛,之前強仁去支持演唱會都俾FANS屌,兩邊不是人啦.

唯一認同既就係晟敏老婆無可否認係煩膠一名! 講完~

抄MV件事係咪想不了了之

ELF係平時冇野就呢埋自己J班佬
有人引戰會湧番哂出黎

N年前因為晟敏喺幾個月內公開戀愛同結婚而脫左飯既我到依家都唔明晟敏點解咁堅持要喺入伍前結婚
以為佢個老婆好把炮好多人追啦 怕老婆會兵變啦
點知唔係
一個7線奀星兼整容怪物 挑撥離間既八婆
晟敏識左佢之後就好似中左降頭一樣 由好錫飯變到對飯好差
當年同左晟敏結婚之後仲用SJ成員晟敏老婆既身份上綜藝 痴完SJ名氣之後仲想摑ELF一巴 真係cheap到離哂大譜
晟敏細佬又係痴左線 如果你哥唔係SJ晟敏 根本冇人care你
到依家晟敏霉到自己都冇綜藝上 (其實佢冇左SJ個名根本就係nothing 未結婚前隊下人氣只係中下)
堅持同隻7線奀星兼整容怪物喺入伍前結婚搞到自己變埋奀星
不過晟敏本身屋企好似都幾有錢
唔好做明星喇
同老婆一齊食屋企咪算囉

我只知連lsm媽媽都有表態叫佢反省吓。

都唔明毛泰九身為lsm 毒唯，多年來言詞間經常睇唔起sj，四處披住elf 身份係公海引戰。lsm 咁高貴，sj呢d你眼中音樂洗腦又過氣男團點配得起lsm? lsm solo唱功好，音樂好，獨自綻放光彩，多好？

唔通你想lsm回歸你眼中嘅垃圾過期男團？

當然，那是在沒有任何成員反對的情況下。身為隊長，現有的成員是最珍貴的。

我都想知係邊個現有成員反對

下，SJ成員有冇表態過同樓上講既野有咩衝突？就算班佬大愛接受左，都唔等於李晟敏冇做過仆街野。

晟敏媽媽好吹水feel喎 只係想救個仔既形象
佢兩個仔同新抱都同一立場
佢唔鬧下果3個
同飯講有咩用

SJ有幾位都好真性情，同lsm 有兄弟情有互動點會無人知
如果係睇利特採訪，的確有現有成員反對

當然啦，所以佢公開鬧都救唔返

晟敏冇反對喎，似係fans反對

有朋友表示未能引用毛泰九回覆，我代佢po

"班佬唔通好似你咁潑婦罵街、周圍辣火頭咩，佢出隻垃圾solo，無人cue 佢，打歌班佬一次應援都無去，仲有SJ 咁多人手揸一堆綜藝，佢一個都無得去。相反KRY 出碟，班佬幾齊心，3日打歌唔同人都去應援，開埋live unboxing 隻碟。邊d 係隊員、邊d 係路人，心知肚明"

係sj 現有 成員反對啊 唔係你最愛lsm反對啊
你訓醒未

你唔好出嚟搞笑啦

班佬唔通好似你咁潑婦罵街、周圍辣火頭咩，佢出隻垃圾solo，無人cue 佢，打歌班佬一次應援都無去，仲有SJ 咁多人手揸一堆綜藝，佢一個都無，係韓國市民李晟敏咋

相反KRY 一出碟，班佬幾齊心，ig出post不在話下，3日打歌唔同人都去應援，連係m隊嘅周覓都去，始源開埋live unboxing 隻碟。

邊個係隊友，邊個係路人，心知肚明啦

對於我嚟講而家9個已經係完全體，缺一不可，多一個都搞唔撚掂

pristin新人獎係mama 唔係MMA
嗰年pledis三隊去咗mama日本場 三隊都有獎攞
同埋CLC點都好一定無pristin咁多負面嘢 無得咁樣比較 nuest之前成績都好差 pledis一樣係有照畀佢地CB 但我唔排除佢對男人好過女人嘅咁就
其實我覺得小分隊都係試下佢地得唔得 試完都係唔得所以解散

想問下SJ成員藝聲幫強仁應援新戲下場係點?

屌你係咪戇鳩呀 佢係當事人梗係唔撚反對啦

坦白講晟敏媽媽個心入面一定係幫個仔
所以佢講到個仔幾衰都冇用
兩個仔都唔識教
仲扮咩同情ELF
我對晟敏媽媽都冇好感囉

@韓流
=
關於最近有人通過bubble向藝人發送違反法律行為的內容，sm上傳的公告。
(cr theqoo)

所以強仁咪退左團囉 lsn幾時退？

say咗sorry咪完咗件事 唔通呢

不過佢blacksuit之後紅咗好多 好多人同我爭仔
any肥多謝你關心藝聲bb嘅近況

準備去訓教了

不如唔好再係公海討論啲無謂人啦，我唔想係其他人眼中SJ成員之間有咁多問題，根本全部問題都係來自同一個叛軍！
而且咁樣係中晒「毛泰狗」嘅引戰陷阱！佢條毒撚仲開心

幫隊友應援後要Say sorry

講事實都唔俾呀?

邊個寫？

咁大家講李晟敏做過既仆街野都係事實喎，唔俾呀？

@漂亮虎咚咚

之前在ins上看到的一位業內人士對最近MV抄襲事件的看法

會員 #188406 毛泰九 已經比連登SJ post嘅眾ELF fc左係
李晟敏唯/SJ anti
此人曾經表示「製造話題唔係多d人留意咩？」
佢踩低SJ成員嘅事蹟亦多不勝數 以下舉例

如果係ELF 唔會開d咁嘅po 代表絕對唔係ELF

隊內三主唱之一嘅藝聲比唔上非主唱成員？

有人想知多d可以再問

唔通係希澈?

支持，由呢刻開始我唔再回有關lsm 嘅野
只求路人睇到lsm事件真相，謝謝

咁事實係藝聲把聲係冇服兵役前咁FIT呀嘛

衰D講句，其他人可能連李晟敏係邊個都唔知

的確個feel好可有可無

心諗做乜幾頁都講緊個「而我不知」既啊誰

gchi 我覺得適當時講佢地鳩嘅就算

好似n年前三瓶蓋水個啲呢

最後以個人身份呼籲大家完全封鎖毛9呢個引戰撚
比佢單機啦呢度會和平好多

有無人可以講下李晟敏而家有幾霉
想知結完婚之後韓國人點睇

solo mini專賣左6000張
上音放去左14個飯

毛狗去bubble同晟敏單機啦 明知自己上嚟會比廣大elf屌都仲堅持引戰 你都幾撚有病

Youtube d view長期唔過一萬 仲霉過一般香港youtuber

sm算唔話得 冇錢賺都俾佢cb

我係sm嘅話 之後唔會想再幫佢出囉

咪又係用label sj既錢倒貼

其實係點計的? 邊到可以睇到...

點解會有fan屎明知得10000銷量 成績差到貼地都可以攞嚟打飛機

依條有老婆個view反而好高

我屌 見到佢條撚樣要搵野洗眼

講還講唔好貼圖

乜你咁架...
都係理性討論姐，那有打飛機，100都照貼啦

雖然話唔再覆，但又代友人回覆
lsm g榜只得6千，有圖有真相，連g榜都得6 千

到12月G 榜榜尾得1000 隻，都係無條佢個名 siu4

唔介意你地幫佢增加view數 反正加左都冇幾多
始源今年4月開channel都多過佢
傳送門

好心幫佢睇埋 120k 2,358,213
我洗眼先

見高拜見低踩 我挑

冇料緊係俾人踩 唔通似你偶像咁好咩
冇料扮4條

見到得兩三個sj成員follow lsm ig就知佢地同lsm關係好極有限啦師兄我理撚得lsm有幾多view數，就算佢做到全韓國第一youtuber咁又點？我都係唔想佢再拎住sj個名^^全力全意solo同做youtuber啦佢

得神童同始源有fol
一個係同齡朋友 一個係大愛UNICEF

#541位絲打講得好詳細，我諗心水清嘅fans／路人都一定分到邊個係仆街，真係冇乜謂要再理嗰個attention-seeking嘅毒唯，不如由得佢單機

反而想知係elf心中lsm同強仁邊個更加反感

lsm

即係jyp 要負責任？

其實毛泰九呢條友不嬲已經出晒名戇鳩㗎啦 好耐之前已經有巴打講過block佢單機 點解近排又多返人陪條智障癲

lsm
強仁只係打女友同酒駕
lsm 係背叛ELF 死罪黎！

始源好靚仔 神童跳舞好好睇

SJ又係推po神器黎架喎

無打女人

不過強仁就退左團喇 另外個人呢
想賴死唔走等sj養佢兩公婆過世？

幫我地成員宣傳下
唔好意思打攪左公海咁耐 增加返d高質內容
有preview所以有d長 勿quote

利特
通常會直播 傾下計 打下機 有好可愛嘅狗狗空兒出鏡
聽唔明韓文當收音機聽又得

Heetube
極高質vlog 日常 綜藝花絮 打機 吃播寵物 乜都有

神童叮咚
主要係3C產品開箱 測評 偶爾有後台花絮 有d片會有ELF幫手上中字

東海
有各種意義不明(可以睇靚仔)嘅直播 vlog系列”東海嘅一日”
最近出左同銀赫嘅放閃揸車vlog

始源
UNICEF大使嘅日常 似CEO多過idol所有片都有韓英字幕

厲旭的秘密基地
主要係佢嘅日常vlog 大量concert mv花絮 全部都係佢自己剪架
條條都十幾二十分鐘 可以睇夠本 有韓文字幕

圭TV
主要模式係直播完會剪返d highlight 有吃播 湊姪仔s 等等
另外都有日常vlog同cover

完打左好耐 多謝收睇

其實一隊嘢每人都有YouTube channel 真係好deen

佢老婆好醜樣
相由心生

(頭盔)我只係3年貨仔ELF 兩個我都冇接觸過
以下都只係我睇完佢地件事嘅個人感想

我會答你法律上強仁係做錯左 但對ELF呢方面 佢冇任何問題
起碼仲可以feel到佢有心想做SJ一分子 就算退團聲明都出得低調
我真係唔介意佢返嚟 我好想親眼見到佢喺舞台上面

李晟敏喺外人眼中只係結婚 但佢真係傷透ELF心
之前首solo完全睇得出係冇練歌 退步曬 基本功力都唔掂憑咩返嚟？
佢比我嘅感覺就係掛名賴死唔走
最近bubble件事真係極反感 係人都知 SJ&ELF 同 佢老婆 佢揀左邊個
而家玩bubble比邊個睇？
關於佢結婚件事 大家可以google李晟敏 結婚 或者睇返#541 唔想再多講呢個人

路人飯表示
你講中曬我心聲
特別係對強仁嘅感受

我地仲有兩個人未有channel啊
不過佢地嘅身影不時會出現喺各成員channel

藝聲可以聽下asmr 佢把聲真係藝術嚟

銀赫一定係睇直拍呀 跳舞嘅佢最吸飯
佢最近同光熙主持緊周偶

最後幫我地食CD大嘅主唱小分隊KRY宣傳下
三個人聲底完全唔同 但合音好好聽架
行過路過都聽下啊只係阻你100秒 聽左唔會後悔呀

高質elf

銀赫fol起範都冇fol晟敏

稱讚你

銀赫仲要同晟敏係舊同學、一齊當兵

好心機

好多謝你解釋得詳細，我估唔到會咁大回響，但係我專登上YouTube 搵番條片

17年sj回歸前，見佢地都好有互動，所以我覺得好奇怪

其實有冇sj 圍爐區耐唔耐又講返sj 單野係咁loop
你話佢地有cb 講下都算
成日一上黎又幾頁講佢地

你話twice, black pink, izone 耐唔耐俾人屌人都因為耐唔耐都仲活躍緊丫

為避免係公海post繼續打擾大家，建議絲打去SJ post我地再深入討論啊，多謝。
再次為打擾公海post講聲抱歉

想知你睇野係咪淨係揀你想睇到嘅野嚟睇

sj 大隊年頭先sb 完 小分隊kry 上個月cb 大隊嘅人個個keep 住做youtube 上綜藝 唔知你嘅準則入面咩係唔活躍呢

以事論事 可能洗你版你唔舒服 但係漠視周圍其他野到依個程度唔係幾好wor

同埋清好明顯冇追po 佢地近排活動上面多多少少有提ga

吓 SJ邊忽唔活躍啊
歌又keep住出 綜藝又keep住上

我睇sj綜藝佢兩個都fd

咪係
大隊今年一月先出過一隻Repackage
小分隊今個月出mini album

最慘講黎講去都係果個冇活動既成員既舊事跡呢我諗新一代唔識sj 都淨係識佢一個啦依傢

所以我贊成尋日有絲嘅提議，block 左條on9 毛泰九等佢自己單機講飽佢，就唔會俾人再帶風向提果條垃圾厚面皮成員。之後講SJ 就可集中講返活躍果9個。

今年SJ 15週年，佢地其實已經開始好多攪作。KRY 打頭陣出完碟，尋日到SJM 嘅周覓搵左厲旭幫手出左首新歌

韓文版：

中文版： (厲旭d 中文咬字好標準，有驚喜）

我想講sj 啲中文平均水平好高

（除咗銀赫） （中文跟吃飯一樣簡單）

@鳳凰天使TSKS

#張景俊# 樂隊jannabi超話 成員#張景俊# 結婚的同時將暫停活動。23日Jannabi方面向韓媒表示「張景俊將於8月份結婚。「，」張景俊將暫停活動，發行3輯之後再重新加入。」。此前Jannabi成員崔政勳和金道亨通過V LIVE說過「成員景俊就要結婚了，這是應當受到祝福的事情。」，提到了張景俊結婚的消息吸引了人們的視線。

兩人接著說道「但是少數人不知道從哪裡聽說的這個消息，對景俊和景俊家人還有即將成為景俊家人的人，可以說是達到了恐怖襲擊的程度，這麼做是錯誤的行為。」。崔政勳接著說道「應當受到祝福的景俊，現在非常痛苦」，「景俊對成員們說他需要一點時間，所以決定不參與3輯的活動。」。

最後還說道「對於景俊以及所有跟Jannabi有關的人員施加語言暴力的人，我們絕對不會從輕處理。」，表明了強硬的立場。

其實twice, black pink, izone果D耐唔耐又出現既問題都可以圍爐講

@ Korean搬運機

#Kassy# 7月2日回歸確定

@韓國me2day

【TWI】EXO小分隊燦烈&世勳即將回歸！第一張正規專輯《十億View》(暫譯)將於7月13日發行！

無用架，d fans當呢d係假新聞，選擇性睇唔到架，
所以最應該縮番入去圍爐post既係佢地

@韓流

鄭恩地將於七月發行SOLO專輯，目前專輯的詳細日程和形態還未決定。
(cr newsen)

就係你呢啲人衝出黎先搞到個個上晒水咋嘛，
比人造謠生事出黎澄清好正常，
音飯路人既我知多左唔少野咁。
不過 share一連串片段係比較圍爐性質既，
但好有心機，放自己討論區適合啲，
呢度岩share一兩條片好喇，唔係洗版啦。
（其他飯咁樣放 content應該比人鬧左十世）

今日G榜3位算唔算活躍？
我地兩星期前小分隊cb

希望會打歌
上次唔知點解唔打

SJ唔喺K-POP範圍？K-POP公海唔講得？
上面寫果d yt channel唔係介紹現役成員？
定原來日日重覆twice izone blackpink就唔係講嚟講去都係果d
公海有規矩高人氣先講得定點？
不如以後當週一位侯補先比講好冇？
仲有搞清楚係有人講我地先答 我地先最唔想講條L樣
而家比條L樣搶曬fo 連小分隊cb都冇人知

連登仔為睇女先追Kpop啫 平時傾隻歌都講唔到幾頁 傾男團唔啱睇就更加唔想人討論

都係 嚟嚟去去都講女
不如改topic叫K-pop女團2020討論區算啦
利申 平時圍爐開 唔睇公海

喂 不如咁呀 下個po開始分男女團公海 嗰啲咩男團自鳩私呀 咪自己係入面嘈交打餐死 女團encore stage又可以慢慢食花生
滿意未 洗夠版未？

講唔係唔俾講 你望下上面咁長quote影響正常討論

剛剛睇H榜佢地隻碟原來已經賣左成13萬（G 榜未出），2團黎講真係仲好打得

你無知當人唔活躍？

宜家不了

我支持自由討論
你可以block我了

始源好似好正經 私底下喺隊內係玩得最癲嘅其中一個成員 著衫又比人笑城個議員咁

我以為重覆貼相同內容先叫洗版
宜家其實係討論、交流中

下次可唔可以quote短啲

上面post preview嗰位絲打咪講左唔好quote..睇野啦好嘛影響人地討論啊

真係討論就算 但放啲片上黎宣傳係想點

1、2代團嫌人地老seafood；15年打後出道嘅團嫌人地唔夠出名、自己唔識就唔想知；三大新人就話人地金鎖匙出世；Top Tier團就話人屈機得滯；自己飯緊嗰隊唔紅就懷才不遇，韓國人係聾的傳人，人地呻吓話人係怨婦，呢個世界邊有咁多蒼海遺珠呀；最叻加把口踩公敵

所以JYP MV抄襲單野點?

兩句話總括哂成個追星風氣

bp 真係又出左問題
不過依到變左sj 冇人講

自己飯緊嗰隊唔紅就懷才不遇
真

三大新人就話人地金鎖匙出世

冇講錯WO
唔係SM FANS都對佢地新一女團有期待

根本入得三大就係實力嘅一種
(不論憑樣定唱歌跳舞入
人地三大有咁多人揀
能夠脫穎而出 自然有佢優勝之處

其實起範依家咩環境
上次見佢已經係行路嗰個綜藝

LIA

唔知佢以咩為生（定係已經搵夠

我覺得樣唔錯
比上不足 比下有餘
至少好過啲細團

佢有搵得多嘅時期咩...?

得罪講句, 而家三大團出啲歌係麻麻地, 但啲中小公司團嘅歌好多都真係二線團feel, 講到好好咁路人聽落都係普普通通, 個水平真係喺音源榜單反映出嚟

我正係記得之前比人屌佢廢個陣
D留言係鬧佢個樣都唔係好靚
起碼要有IRENE SUZY哩D先有D資格做到咁撚差

批鬥先算討論？唔想睇咪碌走佢囉

其實唔想睇咪碌落去
有排係到講jennie到izone到近排 twice
我呢啲咪又係食吓花生睇2頁就算
利申 完全唔係個3個團fans
下次要討論唔好quote長post, 我相信scroll走都唔係咁難

睇黎除左分男女團之外 仲要分埋邊一代
一陣間女團post討論李孝利 又嫌人地老

agger
睇得公海post都係想睇下其他團啲消息
如果呢團又唔講得 個團又唔講得 咁大家不如返各自圍爐post算

分開傾男女團幾好
睇女團好多唔想知男團啲野

呢樣真

講下邊個comeback，啲團八掛野未幾好

咁如果單新聞喺同男女團有關
應該放邊？
其實唔想睇既野
最簡單係碌過就算
一係就唔好入黎睇
去返個團既post睇

呢度應該係個開放性既平台去傾男女團野既 不過的確有時quote得太長既話 啲人就算碌過都好易miss左啲新聞 所以討論其實係無問題 但真係唔好下下都quote咁長 唔洗擺埋片出黎好似宣傳咁 要po自己團既片去番自己圍爐區

分乜鬼男女團
個post叫KPOP討論區
屬於KPOP嘅新聞資訊喺呢度討論有咩問題先？
入得黎都係想食下花生 討論下
搞到咁複雜做乜？
見到冇興趣嘅話題咪自己碌走囉 好麻煩咩？

真係同喺吹水台鬧做咩Kpop雞po會上到熱門阻住佢地睇其他嘢班on9仔無分別
最鍾意縮喺個同溫層入面，但叫佢地圍爐縮返入老母個閪嗰度又唔肯架喎

玉澤演證實戀愛ing...女方是圈外人！目擊者抓包牧場約會「火速認愛」

南韓偶像男團2PM出身的玉澤演被爆正在戀愛中，最近被目擊到與疑似女朋友的女生在牧場約會，親密一起散步的模樣被直擊，據報導玉澤演的戀愛對象為圈外人，而他所屬公司在首篇報導出刊後，30分鐘後火速回應：「的確正在與圈外人戀愛ing」。

根據《xportsnews》報導，有目擊者爆料玉澤演最近現身在江原道平昌一帶的牧場，度過了愉快的約會時光，他與女友就像一般的戀人那樣親密的一起散步。而他也不是第一次被發現與女友大方外出約會，去年12月就被拍到疑似與女友在街頭約會，當時背影照還被上傳韓網引起討論。

當時上傳玉澤演約會照的網友寫著，「在狎歐亭看見玉澤演與一名陌生的女子一起走在路上，感覺是情侶。」還說，「女方感覺是藝人但又不太清楚身分，好像是演員。」當時照片中的玉澤演戴著黑色毛帽，與長髮女子都身穿深色大衣，兩人靠得很近站在路旁。

玉澤演以「野獸派男團」2PM出道，2017年9月入伍，去年5月退伍後，曾為了代言台灣觀光來台拍攝宣傳片，廣告當時也設定戀人出遊，安排長髮女伴一起入鏡。而他的經紀公司51K在首篇報導出刊後30分鐘便證實，僅簡短回應，「玉澤演正與圈外人戀愛中。」

呢到風氣咁撚差
好撚心就執撚柒佢啦

好麻煩啊啲長quote

記得佢傳同允兒其實係同jessica一齊

睇住2代團好多都陸續搭入拍拖，結婚階段，歲月不饒人

大團嫌人屈機得滯，自己唔識就以為人地奀唔想提，係要成個po都陪你地追捧你地追緊嘅團？即係嗰啲中型公司出道已經一段時間，儲落有一定fanbase已經好過唔少人，成日呻上唔到位又其實好普通嘅團呀？

真係新聞資訊邊會有人屌 碌左幾版都係講某人自鳩私 點樣自鳩私 又或者反駁佢唔係自鳩私
老實講唔係追開個團邊個想知呢啲嘢？
你講下小分隊 CB 或者新歌 再唔係考古講仁川大戰 大家都唔會咁大反應呀

玩完 好難紅返起

連登Kpop個風氣好差 對上用咗3個po批鬥Twice又唔見哩d人出嚟叫人唔好洗版 有好多人借d意踩一捧一宣傳自己個團 喺度拉客有d人又城日問點解冇人講佢個團 講哩句d人自己又唔講要等人講又怨人傾新團唔傾舊團 好la到依家傾舊團又嫌老又悶 傾男團又話男人睇男人冇興趣 一定要傾女團 討論女團又唔討論歌舞 掛住睇樣睇身材 依家係唔係連登得仔冇絲唔比討論男團

又唔係做犯法事，何來玩完？
更何況佢當完兵，外界都唔會當佢係嘅𡃁仔。

同埋咁既年紀拍拖都好正常，光明正大有乜野問題

@韓流

韓國兩名30代女性因盜取愛豆乘坐航班乘客信息並取消其他乘客預定座位被判刑
據悉兩人是為了坐在愛豆附近的位置，其中A某於2019年10月25日非法獲得愛豆團成員所乘坐的國內航班商務艙乘客名單，然後A某和B某利用名單上的乘客信息取消了其他乘客的預訂座位
A某因違反利用信息網和信息保護等相關法律被判處有期徒刑6個月，緩期2年執行，並進行160小時的社會服務。
B某因妨礙業務被判處有期徒刑4個月，緩期2年執行，並進行160小時的社會服務
(cr theqoo)

當年iu一野打沉左sj 霉到依家

調走人地個位咪算囉 Cancel埋人地張機票咁賤格

@韓流

SEVENTEEN <Left & Right>首個24小時成績
- Melon空降6位，歌手榜1位
- 主打曲Melon實時最高排名1位，全專進入前十
- 專輯登上iTunes 27個國家及地區1位
- 空降iTunes世界專輯榜1位，歐洲專輯榜2位，世界歌手榜14位
- Hanteo銷量首日銷量46萬2003張，2020年全體首日銷量第三，韓團首日銷售第二，歷代全體首日銷量第四，韓團首日銷量第三
- 截至今日韓國時間17:20Hanteo銷量58萬1734張
- YouTube 24小時MV點擊數598萬+

@韓流

金在奐 鄭世云 金宇碩 李鎮赫 將一起出演偶像綜藝節目<少年精神訓練營(暫定名)>
Defconn主持的<少年精神訓練營>是檢驗並治愈因激烈的選秀和活動而疲憊的偶像精神狀態的節目。
(cr spotvnews)

乜鬼野concept 黎

音源真係唔掂 空降6位但首日收聽得十幾萬

偷資料去偽冒他人咁都係緩刑唔使坐

之前P社19到好似要流放佢地去日本咁，而家唔使變日本男團咁就好喇

討論女團又唔討論歌舞 掛住睇樣睇身材
This is lihkg
好地地個topic講緊實力 之後都會無啦啦變咗攻擊外貌

好好聽,不過係唔係因為周覓關係,
view好少

淨係睇樣睇身材 諗起隔離台嗰班
但圍爐po 啲人傾嘅嘢好無聊

根本呢度就唔係咩討論區 係圍爐批鬥區 自己唔鐘意就可以任意攻擊 完全唔理性 我都有d團唔鐘意睇 咪碌走佢算 我想講呢度都唔係睇樣睇身材 如果係都好 起碼有靚仔靚女相睇 但其實只係不停拎自己鐘意既團踩低其他人既團 完全唔係討論

其實上面sj個堆野無咩問題 就算我唔係sj fans
連lsm都唔知邊個 我都有興趣睇下了解下 咪當食下花生 就係想睇Kpop野先入黎 但呢度既人就覺得自己唔鐘意就等於其他人唔鐘意

完全冇興趣睇周覓 佢無樣掂
仲衰過大陸lay

女團個啲po一位舞台網劇宣傳就得 上面sj食花生就唔得 唔講以為呢到係女團討論區

抄眼妝？

老實講 冇毛狗係度撩事鬥非嘅話 洗撚洗哂版咁

不過呢度有啲人自己唔鐘意就鳩批鬥 仲要咁撚多人正皮

哩個po引晒d毒撚出嚟 嗰d平時話鍾意個團有實力其實係唔想暴露自己係毒撚嘅籍口
毒：我飯有實力嘅團 不過靜係睇女團 男團啲嘢我唔想知

無睇一兩日又推得咁快

正常男仔對小哥哥冇興趣好正常吧=.=

你講 唔知咩事

上面講左
扮眼妝

(實力派)K-Pop討論區

呢度講男團會有好多負皮 咁你知咩事

搞幾耐先正式出咁樣好咩

未正式出 都仲係先行#2咋

已經多過上次 入咗bighit之後整色整水 整埋啲抖陰challenge 叫做成績好啲

佢個樣

吓 我係女 對男團冇興趣 正唔正常

陣間又話唔俾宣傳架啦公開平台真係唔想睇咪飛囉，宜家又唔係冇得俾你揀頁數，人哋見到個話題想傾都要數住淨係可以回幾多次咁咩

點解要影腳指

因為mnh上年靠請夏拎左個獎
依家扮勁囉

好多人都覺得17呢個style轉得好突然 亦都唔太適合佢哋 包括我自己
DWC呢啲可一不可再喇 有時我覺得非主打仲好聽

Dwc最正
跟住thanks同home都可以
其他嗰啲完全唔掂
寧願佢出翻boom/very nice/pretty u個類青春歌

今次cb歌係咪seventeen 自己作？

上年home好正
但係之後兩首完全跳左第二個style

撐警不了

宇少幾時13個人回歸？
三個支那妹撐警
大家會唔會支持三個支那妹返宇少？

唔知點解聽好多次都麻麻地Fear，反而鍾意今次隻非主打Fearless

啲reply水蛇春咁長都仲要quote quote埋一大堆片就係比個emoji
唔係唔比你傾呀 係叫你咪撚再quote長po呀

你唔啱傾唔代表人哋唔啱傾
你唔啱睇唔代表人哋唔啱睇
乜你咁自我中心嘅 全世界一定要傾你想睇嘅嘢?

去過火箭嗰兩個講明唔返去 同埋我諗樂華同星船嘅合作已經完咗？

有講明唔返去咩？

不過我寧願10個韓國仲好

支那好搵咁多
宇少都已經出道4年
大陸妹E家發展咁好
點會返黎陪你玩夠7年
不過好心就出聲明退團啦
難為十韓成日比班大陸唯粉笑霉團

學lay咁，掛名先
得閒出個post : 想你们喔~

精神上身在團體

係 今次呢首有講係作咗20幾首之後先揀出嚟嘅

我諗呢個都係好多五年或以上嘅團會遇到嘅問題 去到咁上下瓶頸 明知自己繼續行呢個style會穩陣 但一定有個盡頭
轉型又唔知點轉先會keep到成績
同埋我覺得in house自己做production嘅團大部分都會limit咗自己個團啲style
有時覺得非主打仲好聽嘅原因係因為非主打反而無咁多限制 可以自由啲

佢溫屎黎

走啦咪鬼翻嚟

@韓國me2day

【TWI】[裴珍映腳踝受傷，CIX新專延期]所屬社C9 Ent.官推發佈新專《HELLO》將延期，具體日期待確定。成員裴珍映腳踝再次扭傷，今日上午院方告知以目前的傷勢很難完成下周回歸活動。公司以藝人的身體健康為考慮，決定延期發行新專，還請期待回歸的粉絲們多多諒解。

@哎一股清流

#BLACKPINK全員入駐微博#

@哎一股清流

#SM將起訴李泰容事件造謠者# 【naver】SM方面表示"對於NCT泰容相關的歪曲事實不會坐視不管，將進行法律應對"
下面是SM官方立場：
大家好,這裡是SM娛樂公司。
關於最近網上流傳的所屬藝人泰容相關的內容,下面將聲明我方的立場。

在網上發佈關於泰容上初中時言行的帖文的當事人聲稱自己是為受害者而出面的舉報者,並持續發佈未經確認的單方面主張和歪曲的內容。

泰容對於小時候本人的過失曾向受害者進行真心道歉並給予了補償。

儘管如此,舉報人還是以歪曲誇張的內容為基礎,持續了譴責泰容的單方面主張。

我社雖已瞭解此事,但舉報人是泰容的同學,並且因擔心初中時期的同學及相關人員的二次傷害,泰容本人也擔心因此會對中學同學造成傷害,因此一直在忍耐。

但隨著歪曲的主張反覆擴散,不僅是泰容，連泰容的家人也遭受了侵犯私生活,侮辱人格,名譽毀損等嚴重損失,為了保護藝人，到了無法再給予寬容的狀態。

對此,如果繼續上傳有關泰容的惡意文章,我公司將不再坐視不管,將對舉報人因名譽毀損等進行強有力的法律應對。

除此之外,不只是散佈未經確認的內容,還有擴大及再生產,惡意回帖對泰容和泰容家人進行人格侮辱等明顯的非法行為,我們將毫不留情地採取強硬措施。

另外,為了不再發生損害,我們懇切地拜託包括受害者,舉報者在內的所有與泰容中學時期相關的人們停止散佈謠言,惡意留言,進行侵害私生活等非法行為。

同時,除了本次事件之外,公司還將加強此前為保護旗下藝人而持續進行的監控和法律措施,並將對於非法行為持續進行法律應對。

謝謝大家

@不好閉嘴吧

【Dispatch獨家】NCT泰容 言行爭議的始末… 「舉報者的KKT是經過編輯的」

【以下是Fact：

泰容曾在中學時期貶低過朋友的外貌 這個是事實。
受害者A某因為留言而受到傷害 這也是事實.
舉報者B某表示「要糾正過去的錯誤」 這個也是事實.

但是泰容言行爭議的核心到此為止. 其餘部分都扭曲了 如貶低同性戀 使人自殘 騷擾等等。這些都只是舉報者B某的主張。】

————

NCT泰容的言行（2009年5月2日）產生的爭議登場人物3人。受害者A某, 舉報者B某 以及愛豆歌手泰容。
首先要正確認識<泰容言行爭議>事件 部分媒體將報導範圍擴大化為「自殘爭議」 「性少數者爭議」 歪曲事實的部分很多。

事件的起因是2009年5月2日泰容在中學官咖「優越的4班」的留言。這是初二時發生的事情。

「暈 一共10個人 看起來有13個人呢「

10年過去了 舉報者B於2019年9月17日上傳了帖子。概括：1. 我是當年官咖的運營者 2. 當時對胖子的貶低是無知 3. 很抱歉提起過去的事情 4. 但是泰容的行為是錯誤的

對此泰容通過所屬公司SM發表道歉文：
「泰容對初中時做出的沒有分辨力的行為和傷人的話深感後悔，向練習生時期和出道之後受傷的所有人道歉。現在也在深深反省中」

他還親自會見了受害者A某

泰容方面還給予了「撫慰金」 因為」A某還去了醫院」 等精神損失，泰容方面支付了賠償金。雙方還簽訂了保密協議。

— 泰容言行爭議就這樣以和解告終 —

202年6月。舉報者B某再次登場。首先他呼籲粉絲們保持克制，本人也透露非常辛苦。後來他把矛頭指向泰容 「事實.. 是這樣」

B某主張「泰容的道歉沒有誠意」 作為證據他公開了2019年10月28日發給泰容的短信

但是舉報者B某編輯了相關內容。

————

<Dispacth> 就同級生自殘風波確保了決定性證詞。

"作為一名教師, 我清楚地記得當時發生的事情。 泰容跟自殘騷亂沒有關係。 我可以拿老師的良心保證。」

還找到了當時現場目擊者。

"當時我在場。 泰容沒有做過會出問題的行動。 泰容向（受害者）扔椅子也不是事實。」

<Dispatch> 還採訪了貶低性少數者的當事人. 他反而指責了擅自上傳自己rolling paper的舉報者B某

"我的心情還不錯. 是小時候的事. 好朋友之間也會開玩笑。 最重要的是我不是gay, 所以我完全沒有在意。但是舉報者B某卻非常不高興。我和舉報人連一面之交都沒有，是不認識的人。這樣的人未經我同意就直接上傳了畢業紀念中的我的rolling paper. 如果你看到這篇報導, 希望你能查到我的聯繫方式, 並親自道歉。"

冇三個支那妹就有一位

大陸妹返嚟都變邊緣人 (除咗大波妹)

呢單嘢真係好煩，每個報道啲A某，C某同D某都唔係指同一個人嚟嘅屌
總之就泰容被B某指控校園欺凌有三單，喺學校班級討論區笑人肥、嘲笑同性戀同埋搞到有人自殘
泰容上年剩係認咗有笑人肥，同已親自同受害人道歉，但B某深潛一排上水話泰容道歉唔夠誠懇，仲話SM有律師團招呼佢，亦po埋泰容同受害人kkt紀錄
而家老師好肯定話自殘事件唔關泰容事，笑同性戀嗰單當事人話唔介意，話知係講笑，就話B某搞大件事
B某仲認咗自己改過張圖

米兔的韓流生活
23分鐘前 來自 微博 已編輯
【Dispatch獨家】[NCT泰容言行爭議始末，“舉報者編輯虛假聊天記錄”] 24日，據Dispatch 獨家報導，NCT泰容言行爭議相關人物有3位，分別是受害者A某（即圖入面標明嘅C某），舉報者B 某，還有NCT泰容。

事件的起因是2009年5月2日泰容在中學論壇"優越的4班"留下的留言。 這是當時泰容上初二時發生的事情。 10年過去了。 舉報人B某於2019年9月17日發表了《關於泰容同年級學生的事實》的文章。 文章內容可以概括為：1.我是論壇的運營者。 2當時對胖的人的貶低是無知。 3.把過去的事情拿出來說很對不起。 4.但是泰容做的事情是錯誤的。

泰容通過所屬社SM發表了道歉文。 他還親自會見了受害者A某。 泰容方面還贈送了一種"慰問金"。 雙方還就保密問題簽訂了協議書。 該爭議就這樣以和解告終。

今年6月，舉報者B某再次登場。 首先，他呼籲粉絲們保持克制。 吐露自己也很辛苦，然後再次把矛頭指向了泰容。 B某主張泰容的道歉沒有誠意。 並作為證據，公開了2019年10月28日受害人A某發給泰容的短信。

Dispatch方面拿到了聊天記錄原件，B某公開內容的是經過編輯的聊天記錄。

舉報人B某還指出了泰容言行不一致的問題。 泰容承諾會進行持續的捐款。 B某在接受某媒體採訪時表示："不知道捐款和志願活動是否有正常進行。"

據悉，泰容從2016年4月開始每月捐贈100萬韓元以上。 僅捐款就超過了5000萬韓元。 他還為被疏遠的學生團體服務。

以下為泰容的志願活動及捐款明細

2016年

- 2月：江南老人福利院配餐服務活動

- 3月：本洞福利館改善居住環境服務活動

- 4-6月，8月，12月：多愛達文化學校才藝捐贈

2017年

- 3月：參與RCY製作麵包公益活動

- 4月：多愛達文化學校才藝捐贈

- 6月：多愛達文化學校才藝捐贈

- 7月：多愛達文化學校才藝捐贈

- 9~10月：多愛達文化學校才藝捐贈

2018年

- 4月：與發育障礙作家見面進行才能捐贈

- 6-7月：多愛達文化學校才藝捐贈

- 9月：水西明華綜合社會福利館午餐配餐及洗碗

- 11月：水西明華綜合社會福利館午餐配餐及洗碗

2019年

- 3月：瑞草區立老人療養中心1:1飲食補助

2016年9月~現在：每月像“多愛達文化學校“捐贈100萬韓元以上。

泰容初中時確實曾貶低過朋友的外貌。 但相關言行爭議的核心到此為止。 其餘的部分都被扭曲了。 例如，貶低同性戀-自殘風波等被扭曲。 這些只是舉報者B某的主張。

Dispatch方面就同級生自殘風波確保了決定性的證詞。

"作為一名教師，我清楚地記得當時發生的事情。泰容跟自殘風波沒有關係。我可以拿老師的良心作擔保。"（老師）

還找到了當時現場的目擊者。

"當時我在場。泰容沒有做過會出問題的行動。（受害者）向泰容扔椅子也不是事實。"（目擊者C）

Dispatch方面還採訪了“被貶低的同性戀“當事人（圖入面標明嘅D某）。他反而指責了擅自上傳含有相關內容的rolling paper的舉報者B某。

"我的心情還好。這是小時候的事。 好朋友之間也會開一些重一點的玩笑。最重要的是，我不是同性戀，所以我完全沒有在意。但是舉報者B某卻非常不高興 。我和舉報人連一面之交都沒有。是不認識的人。這樣的人未經我同意就直接上傳了畢業冊中的我的rolling paper。如果您看到這篇報導，希望您能查到我 的聯繫方式，並親自向我道歉。

太長唔quote
NCT泰容單野老是常出現
究竟幾時先完
好似搞咗已經好耐

佢好彩, 今次正式收咗B某皮

問下b某

其實A某會cap kkt對話紀錄畀B某睇又係怪
不過D社寫埋李泰容啲善事紀錄

YG搞到佢地形象咁高貴
去微博會玩D咩

好奇怪
一般只係藝人做左一件善事 然後傳媒做個報導

但係一篇有負面新聞嘅報導入面
list曬一個人做過嘅n件善事
仲要啲善事同件負面新聞望落完全唔關事
感覺好似洗白

如果冇咗佢，以四人體制照cb，其他四個係咪wfc
感覺上佢退團，公司應該會解散呢隊

感覺呢一兩年d社好似變左收錢寫鱔稿嗰啲八掛雜誌咁

佢啲fans起碼擔咗八成銷量

但係佢有參與錄音 MV同專輯拍攝 只係唔去打歌宣傳啫 橫掂都冇現場fans睇
延期啲fans咪等仲耐 想睇完全體嘅 公司可以放dance practice或者performance video

其實最多都係延期三、四個星期
總好過佢冇份表演，而引起fans之間嘅爭議

邊有咁多

Cix銷量80k，佢本人solo賣64k
應該差唔多卦

係咪驚人話負面報導令藝人自殺?
咁幾時幫埋Roy Kim平反?

支那人最鍾意呢D高級形象, BP 一早開左團體官方微博, 仲係微博一直落好多廣告, 仲有參加埋支那綜藝, 講埋武漢加油

人民幣真香

搵錢冇乜問題 係個武漢加油柒撚到仆街

solo唯飯緊係覆數買根本比唔到
咁樣講法唔通bbh擔exo八成銷量咩

又係嘅，但佢係離團solo，應該比較睇到死忠量
佢應該佔到cix一半以上銷量卦

皮膚真係好好

人間迪奧

Lady Gaga粉絲宣言“將會助力BLACKPINK 新曲活動”

23日Lady Gaga粉絲賬號“Gaga Updates”表示“會為了《How You Like That》(活動)支持BLACKPINK和BLINK，對此很期待。她們因《Sour Cady》《Chromatica》相關支持了我們。我們會共同加強粉絲力量。”

同天，Lady Gaga最大的粉絲網站“GAGA DAILY”在網站主頁上方掛出了宣傳BLACKPINK成員照片和新曲的橫幅，並表示“為了紀念新曲的發售，在發售一周內，將免費發放數千張BLACKPINK ArtCard”。同時表示“請傳達這個消息。另外，為了9月的少女們的回歸，請告訴我們是否要像這樣做一些事情。”

此前,Blackpink參與了Lady Gaga專輯《Chromatica》的收錄曲《Sour Candy》的創作,《Sour Candy》在美國Billboard HOT 100榜單。

勁野

Nature上唔到電視台血腥原版mv

幾正

歌唔錯
但好似冇咩人識呢隊
利申：我都唔識

呢個mv version真係有dreamcatcher嗰種黑暗feel, 仲要再血腥d

我覺得出發點幾好同有意義呀 不過重點係點去做

@韓國me2day

【MBC MUSIC】本週（24日）《Show Champion》1位：IZ*ONE

加油呀

@哎一股清流

【theqoo】wondergirls禹惠林婚紗照

@鳳凰天使TSKS

#Dana與SM不再續約# 歌手Dana時隔19年離開了SM娛樂公司。據悉Dana最近與SM娛樂的專屬合約到期，決定不再續約。雙方互相為對方加油，選擇了美好的離別。 2001年Dana發行了出道專輯《First Album: Dana》，以solo歌手的身份在歌壇出道。 2005年作為女團天上智喜再次出道，憑藉出色的唱功和華麗的表演獲得了粉絲們的喜愛。

好似唔同左樣

嘩,塊臉瘦左,又好似唔同樣?

唔講唔知係佢

以前好肥，而家靚左好多

點解sm完全唔理天上智喜嘅?

有冇人覺得17 專入面首together 好好聽

可能結婚相點都會p下
前排見佢上節目又冇咩點變

如果鐘意呢首可以聽下17嘅run to you都係差唔多style 我自己好鐘意呢首非主打

有聽啊 好鐘意佢地啲動漫風歌
佢地有個run to you stage 好撚正

17真係好多非主打好好聽 呢兩首聽完會好熱血
仲有三隻日單都好正
唔講咁多費事又有人話阻住佢地睇

CCC 同 HE 又係熱血琴爆炸 超正
FF 有種izone flower concept feel

@活體复讀機

【pann】melon史上最低使用人數

日榜第四

其實韓國人應該只係認EXO係一線

果排東神大紅 sm就想推個女版東神
但始終吸唔到女飯
再後期又有SJ
D家族女飯淨係飯男團
想當年少時出道都係比家族飯黑左一排
係後尾自己爭氣 有實力同首gee 先彈起
最後上神台

真心覺得sm捧男團係有一手
但唔識推女團

NCT

掛住佢地師姐

昨天“金鍾大wife”上實時趨勢的理由

昨天燦烈、世勳的遊戲放送中粉絲榜第一 - KimJongDaeWife

結果只念了2-10位的名字，把KimJongDaeWife越過去了

熱帖

PS：評論區說這位KimJongDaeWife原本在EXO遊戲放送中就很有名，結婚消息之前就被成員念過名字，後來改名了，昨天這位是不是之前那位不得而知。

唔知道原來韓國人都咁串嘴 明明17 NCT成績都已經算好

@漂亮虎咚咚

【初動】 Weki Meki mini3輯 <HIDE and SEEK> 78xx張

歷史初動紀錄
181011 單曲 1輯 <KISS, KICKS> 53xx張
190514 單曲 2輯 <LOCK END LOL> 53xx張
190814 單曲 2輯後續 <WEEK END LOL> 30xx張

想知李泰容歧視同性戀者單野有冇澄清到？

好似話佢個fd係比佢講笑

男團fans邊日唔踩低對方架

想問svt最廣傳嘅歌係아주nice同pasu?

咁個po負評都多過正評嘅
音源成績好過上次Fear都叫進步
二線咪二線囉，係鍾意嘅幾多線都鍾意架啦

當事人話唔介意喎因為自己都唔係gay，話都唔識B某，係B某多事，就無事鳥

言下之意無論fans買幾多專輯，冇hit歌/冇國民度，就唔認係一線
但近幾年男團連上綜藝嘅機會都冇，噉又可以點增加國民度？

don't wanna cry?

勁過EXO
想問點解會買得咁勁？

@韓國me2day

【每日經濟】（G）I-DLE將在7月5日古董的在線演唱會《 I-LAND：WHO AM I》中公開新曲，該曲由成員Minnie＆宋雨琦完成製作，之後將以數碼單曲 形式進行發售。

上過認哥呀

出道五年上過一次

因為喺hmv、weverse shop、新娜拉、Yes24、Interpark同Ktown4u買都有唔同小卡特典，連Album內頁都係random，要自己砌返出嚟

@韓國me2day
今天10:
【YTN】25日，演員朴寶劍所屬社Blossom Ent。再現：“朴寶劍已通過海軍文化宣傳團面試，準備8月31日入伍。計劃入伍前完成電影《 Wonderland》和電視劇《青春記錄》的拍攝 。”

@漂亮虎咚咚

TMI：英國男藝人免除兵役的N種原因

鄭雨盛：最終學歷不達標（初中，職高中途退學了）
張東健：氣胸
殷志源：最終學歷不達標（初中，上的外國人高中韓國不給認證學歷）
姜虎東：體重超標
申賢俊：獨子+視力不達標
裴勇俊：視力不達標
曹政奭：難以維持生計（是真的，他高三畢業爸爸就去世了，從那時起就一邊演音樂劇，而在永宗島的公寓建設工地上做苦工賺錢）
西蒙·D：左眼視網膜喪失
MC夢：牙齒功能不達標（牙齒缺損）
金炳萬：身高不達標（太矮了）
鄭俊英：最終學歷不達標（在外國上的中學和高中）
申彗星：十字韌帶破裂
徐太志：學歷不達標，胃穿孔
樸海鎮：憂鬱症
朴明洙：視力不達標
鄭埻夏：四代獨子
劉亞仁：骨瘤
吉成俊：難以維持生計
車太賢：肩膀受傷

Simon d 隻眼

佢啲歌都有提過

btw都有好多人當當下走左出黎

MC夢專登抆牙做逃兵同呢班人擺埋一齊好似唔係幾好
仲有徐仁國入伍4日就話隻腳有事退伍

Tara

下星期有邊個CB?

其實BTS EXO 都唔多

Ab6ix

Itzy debut個年就best selling song
仲勁過當年miss a

但首歌唔好聽

好聽喎

所以望人嗰時會抬起個頭串柒柒咁

華莎

exo 13年已經紅咗，growl年榜12位
bts 花樣年華系列累積音源口碑，加上後來海外爆紅帶動返。
算係紅到一定程度或有大爆曲之後，啲綜藝自動cue返佢哋，但始終大爆曲可遇不可求。

上節目都重係有用嘅，queendom, rtk都對參賽團有用
sf9, april成員演戲後，團體音源都好咗。

最難聽既出道歌

你睇番前面先啦，唔覺得淨係唔滿意quote得長囉

個表好似錯喎Miss A Good Girl Bad Girl 當年直程係年榜第一 2016 第一都應該係Cheer Up先係

睇番數據好多年都錯

人地份表講Boygroup
睇下Heading

睇返Gaon official，應該係download chart而唔係digital chart，冇計到streaming

李准 鄭素敏交往3年分手，回歸單身，為彼此應援。
據Dispatch報道，兩人最近分手，將作為前後輩為彼此應援。

退伍之後李准仲接棒鄭素敏個電台主持
以為好穩定

Melon又話6月改版 等到今日6月26 BP CB Melon都仲未改 韓國流浮山刀手

太矮同太重笑左

原來係咁 平時都係睇開digital chart

2020年7月回歸/出道消息整理

6/29：華莎(迷你一輯)、宣美(數位單曲)、AB6IX(迷你二輯)、曹承衍(迷你一輯)
6/30：李鎮赫(個人二輯)、Weeekly(出道專輯)
7/1：ZICO(迷你三輯)、VERIVERY(迷你四輯)、申容財(正規一輯)
7/2：Kassy(數位單曲)
7/6：請夏(先行曲#2)、IRENE&SEULGI(迷你一輯)、SF9(迷你八輯)
7/8：Great Guys(迷你三輯)
7/9：許率智(單曲專輯)、VINXEN(正規一輯)
7/13：EXO-SC(正規一輯)、GFRIEND(迷你九輯)
7/14：鄭世雲(正規一輯)
7/18：SSAK3(出道)
-------------------------------------------------------------------
回歸日期尚未公布
泰民
TOO(迷你二輯)
ITZY
鄭恩地(個人專輯)
斗俊(首張個人專輯)
TREASURE(出道)
ERIC NAM

最難聽係咪誇張咗d

SEVENTEEN最新專輯發行第五天銷量突破百萬，成為第二組初動百萬的韓國藝人。 2020年初動紀錄第二，歷年初動紀錄第三

Bithit真係識買

N咁多限量特別卡 online簽售又人人有份 個個都買勁多隻

好現實呀，以前剩係演唱會開先有人搶飛，要推youtube同音源嗰陣無影，而家變咗online簽售易中咗就人人爆碟

第一次見初動超預售

@哎一股清流

【theqoo】Blackpink LISA中國粉絲在中國打造的回歸應援水準 抖抖抖
聽說是個人粉絲做的

好有蝗味

淨係睇個表 呢首歌已經係墊底 仲有 係jyp出先咁多人聽 如果唔係

@韓國me2day

【YG】BLACKPINK新專《How You Like That》預購須知:
BLACKPINK SPECIAL EDITION [How You Like That]
- Release Date: 2020.07.17 (FRI)
- Pre-order Date: 2020.06.26 (FRI) 2pm ~ 2020.07.16 (Thur)
- YG SELECT Price: ₩18,000 (Includes VAT)
- Includes: CD + PHOTOBOOK (132P) + RANDOM POLAROID (1 of 16) + RANDOM POSTCARD (1 of 8) + FOLDED POSTER (1ea) + DOUBLE-SIDED POSTER(1ea)
- Double-Sided Poster: Depending on initial manufacture quantity, 1 per 1 album

係咪唔等9月衝銷量？

李財准本身好似係C-Clown忙內 第二次出道都解 唔知有冇人識C-Clown

呢家好似冇咩聲氣

除非出到律師告, 唔係YG點會理佢

好期待bp

殷志源小學畢業

所以係殷初丁

VICTON 韓勝宇,8月SOLO出道確認
公司：「正全力準備新專輯」

BLACKPINK!!!!!!!!!!!!!!!!!!

準備出啦

出喇

好那正

今年最好聽既女團歌

>>>>>>>>>>>>>>>twice

一開頭幾好聽
到左JENNIE HOW YOU LIKE THAT就有D KICK KICK地

空降1不是夢

正，有番以前既感覺

倒模歌

有曲線

依家成個腦都係how you like that

TWICE行QQ低B風就OK

副歌How you like that好煩
Blackpink啲歌又係差唔多feel 開始有啲悶

我已經期待緊下次CB

Chorus好似有少少突兀 但overall都幾唔錯 一聽就知係blackpink既歌

歌OK 但啲歌詞(副歌)真係好垃圾

得個幾首都悶 咁twice 出幾十首可愛風算咩

淨係 like 首歌前面
後面好嘈

首歌HIPHOP味幾重下 好過KILL THIS LOVE好多

呢到幾多BP打手

反而我覺得最後個段幾好聽，chorus就...

都ok嘅，開頭幾好，不過副歌好似冇咩feel， 都係鍾意之前啲歌多啲，睇下聽多幾次會唔會有feel啲

不過mv個budget好似細過之前，想睇大場面有d失望。

一開頭好聽
去蒲終於有新歌

開頭幾好 尾段係有d怪

後面副歌有少少失望

Jisoo

今年都第4年啦喎
你地一年出一次所以先得幾首啫

可能仲有1／2個mv 要出
唔夠budget

最尾咚咚咚有啲騎呢
但ok嘅
teddy回晒塘啦唉

多極都唔夠良心企業JYP打手多啦

係呢幕有印象...其他就

twice話曬都轉過風格 過炒炒地咁解

how you like that 得intro個part同lisa段rap 好聽

lisa段rap 我覺得係2ne1之後 真係可以叫rap嘅rap

突然醒哩首係先行黎....

先行都咁高質 痴線

最尾果段DOON DOON DOON DOON搞乜鬼
個填詞人交行貨

果段真係好膠

izone清純終於有返啲表情，唔會黑口黑面

我都覺得呢兩part 最好聽 成首歌拼湊感好重 好似一忽忽咁

開番1.05倍聽就好似以前D歌

咁你有排等喎

喺街聽到part東東東東東東笑咗出聲完全唔知呢part做乜鳩

係 其他部分唔知唱緊乜
連平時最鐘意盲撐嘅外國人都話首歌唔得 你就知首歌真係唔得

Yg啲歌不嬲都係一忽忽

外國飯有咩反應？

點樣唔得法

BP空降#1

2020年女團第一首空一

Melon官方表示將於7月改版
Melon的改版預計將在7月中旬進行。 Melon相關人士最近對JoyNews24表示:"Melon的改版方案將在7月份進行，確切的日期確定之後將另行公告。在夏天結束之前可以見到改版後的Melon"

等睇8月改版通知

好似話18年後第一首女團空1 上次係Yes or Yes

首小時收聽102725

呢個真係估唔到

新record

女團歷史新高

但係唔算好聽

YG音源一路都好

Teddy搞咩 回曬塘

都唔係嘅你睇winner同ikon啲新歌
上次ktl都跌過嚟 所以冇諗過會破

KTL係因為凌晨12點出歌，freeze咗12個鐘冇曲線姐

流浮山Melon?

但我印象中都係上唔返1 全日收聽都係8X萬

Lisa個part最好聽
最尾個doom doom doom cut鳩左佢好過

上年同期係面紅同抽

我覺得啲人純粹好奇咁耐冇出歌
今次首歌會係點所以個個上去首刷

又俾YG飢餓行銷成功

如果用詞黎頂替DOOM DOOM 成首歌好似重怪

doomdoom前dance break左加句how you like that完左佢咪算

臨尾嘅現代韓服幾靚
其實我覺得Look at you now look at me比How you like that更突兀

好倒

原來bts都出左新歌

日文歌是但啦唔重要

屌係喎
岩岩聽先知

咁穩穩陣陣出返啲girl crush歌都好過轉曲風轉到九唔搭八嘅

第二個鐘已經破咗一次頂收聽203146

睇嚟今年年末頒獎禮女團會好精彩

blackpink 其實唔算紅

睇怕Izone想攞獎都幾難

賣得多過預售有咩問題？online不嬲反映銷量都慢過自己去買 大把人為咗谷初動當日先去買
更何況pledis喺開賣之後先出第三四五場簽售details 同埋每場都講明有限量特別卡 咁啲人自然狗衝㗎啦 咁賣得多過預售有咩問題？
我真心唔係一竹竿打一船人 你覺得17無咁紅 紀錄有問題 ok 但質疑人有無畀啲更具體嘅證據呢？

反而鐘意呢首多過KTL同DUDUDUDU
INTRO有驚喜 Jennie同rose一開始個part好好聽
係中間係到要插一兩句bilabom有啲怪

講句初動高過預售就起哂鋼

想cut左look at you look at me個段
但都幾短

成首淨係how you like that , look at you look at me同don don don

Playing with fire真係好正

playing with fire 神曲 邊有得比

醒起ktl開始teddy已經好鍾意喺首歌最尾加一part唔夾而且奇怪既

臨尾jisoo係雙馬尾呀好cutecute

Ddu du倒模歌

好想2ne1唱

攞開第一嘅，應該唔使理17同其他團爭緊第四嘛？

屎鬥屎有咩咁精彩

可能要等幾年 以yg啲做野速度

覺得開頭幾好聽 但how you like that個度我覺得一般般

@哎一股清流

【naver】SuperJunior曺圭賢今年夏天發布新曲...時隔一年的solo回歸
根據Sportv Noews取材結果，圭賢將於今天夏天以solo歌手的身份發表新曲，發行具體時間和音盤形態還沒有確定。
這是繼去年5月份發表的單曲The day we meet again後時隔一年再發新曲。
圭賢憑藉《在光華門》,《Aewol-ri》等Solo發表的每首歌都帶給聽眾帶去了安慰和共鳴。為給音樂粉絲們帶來又一次治癒的音樂誕生而傾注心血的圭賢，這次會推出什麼樣的新曲備受關注。

@哎一股清流

#ITZY開微博#

@不好閉嘴吧

【獨家】YG造型師智恩退社, BlackPink的服裝會發生改變嗎?

2000年加入YG的智恩理事是從1time 輝星開始，負責BigBang winner 李夏怡 樂童 BlackPink等YG所屬歌手的造型.
因智恩理事的辭職，26日回歸的BlackPink的時尚是否會發生改變備受關注.
另一方面，YG方面對於智恩的辭職緘口不語 稱“對於職員的人事信息事項無可奉告”

IU?

Bp以前啲歌冇一忽忽到咁突兀

that that that that
第一女團

女團呀 親

講事實都叫起鋼？呢度公海係咪應該畀到事實人睇呢？
睇少啲微博啦

Twice實力真係同bp有段距離

7月好多Solo CB喎 恩地 斗俊 華莎 率智 秦民 圭賢 在光化門依家仲係我夜晚歌單loop緊 真係好好聽

爭9里左右

FF 1:12 CL係到rap緊既情景

滿滿的2代

睇嚟SUNMI今次又冇一位

Blackpink既舊歌真係好聽好多
Flaying with fire whistle 同as if your last time真係仲聽緊
Dddd之後真係可能styling 同歌都太前衛 唔係好識欣賞

個兩首本身都係2ne1嘅

講真 pwf 比21唱個feel會成熟過頭 我覺得bp唱岩feel啲 唔係唱功問題 首歌邊個都好啦 大家聽得開心咪得

覺得yg 要請過d美工先 今年teaser d圖hea到

下個post畀下其他人開

apink

一直都好hea其實 無論邊隊
或者好聽啲講好統一囉

宣美今次冇乜聲氣
明明禮拜一出歌但係仲乜都冇咁

YG語：Bam ratatata tatatatata Boomshakalaka Bang Bang Bang ppangya ppangya ppangya Boombayah Pangpangpang Pangpang palapala pangpangpang Daladaladandan Daladaladandan Dudulubow Ddu-du ddu-du du Rum, pum, pum, pum, pum, pum, pum